msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: All-in-One Video Gallery\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-19 16:12+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-23 15:06+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_attr__;esc_attr_e;esc_html__;esc_html_e;"
"_n:1,2\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin/admin.php:261 admin/partials/issues.php:77
msgid "Apply Fix"
msgstr "應用修復"

#: admin/admin.php:274 admin/partials/issues.php:74
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: admin/admin.php:300 admin/partials/dashboard.php:14 blocks/blocks.php:37
msgid "All-in-One Video Gallery"
msgstr "多合一影片庫"

#: admin/admin.php:301 admin/videos.php:70 includes/functions.php:1506
#: widgets/videos.php:379
msgid "Video Gallery"
msgstr "影片庫"

#: admin/admin.php:311
msgid "All-in-One Video Gallery - Dashboard"
msgstr "多合一影片庫-儀表板"

#: admin/admin.php:312
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: admin/admin.php:326
msgid "Shortcode Builder"
msgstr "短代碼產生器"

#: admin/admin.php:327
msgid "FAQ"
msgstr "Q&A"

#: admin/admin.php:336
msgid "Issues Found"
msgstr "沒有發現問題"

#: admin/admin.php:559
msgid "Pages Misconfigured"
msgstr "頁面設定錯誤"

#: admin/admin.php:561
#, php-format
msgid ""
"During activation, our plugin adds few <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">pages</a> dynamically on your website that are required for the internal "
"logic of the plugin. We found some of those pages are missing, misconfigured "
"or having a wrong shortcode."
msgstr ""
"在啟用期間，我們的插件會在您的網站上動態添加插件的內部邏輯所需的幾個<a href="
"\"%s\" target=\"_blank\">頁</a>面。我們發現其中一些頁面遺失、設定錯誤或短代碼"
"錯誤。"

#: admin/admin.php:630
msgid "Copied!"
msgstr "已複製"

#: admin/admin.php:631
msgid "Please select at least one issue."
msgstr "請至少選擇一個問題。"

#: admin/admin.php:632 widgets/forms/video.php:34
msgid "No video selected. The last added video will be displayed."
msgstr "未選擇影片。將顯示上次新增的影片。"

#: admin/admin.php:633
msgid "Sorry, there is already a video with this quality level."
msgstr "很抱歉，已有此品質等級的影片。"

#: admin/admin.php:634 blocks/blocks.php:119 widgets/forms/video.php:31
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: admin/admin.php:651
msgid "Video Category Page"
msgstr "影片分類頁面"

#: admin/admin.php:655
msgid "Video Tag Page"
msgstr "影片標籤頁面"

#: admin/admin.php:659
msgid "Search Results Page"
msgstr "搜尋結果頁面"

#: admin/admin.php:663 admin/settings.php:937
msgid "User Videos Page"
msgstr "用戶影片頁面"

#: admin/admin.php:667 admin/settings.php:944
msgid "Player Page"
msgstr "玩家頁面"

#: admin/admin.php:671
msgid "User Dashboard Page"
msgstr "用戶信息板頁面"

#: admin/admin.php:675
msgid "Video Form Page"
msgstr "影片表單頁面"

#: admin/admin.php:679
msgid "My Playlists Page"
msgstr "我的播放清單"

#: admin/admin.php:696 admin/settings.php:60
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: admin/categories.php:32
msgid "All-in-One Video Gallery - Categories"
msgstr "多合一影片庫-類別"

#: admin/categories.php:33 admin/categories.php:66
#: premium/admin/automations.php:279
#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:61
#: widgets/categories.php:54
msgid "Video Categories"
msgstr "視頻類別"

#: admin/categories.php:67 admin/videos.php:548
#: premium/admin/automations.php:191 public/videos.php:110
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: admin/categories.php:68
msgid "Parent Category"
msgstr "上層分類"

#: admin/categories.php:69
msgid "Parent Category:"
msgstr "%s 上層分類"

#: admin/categories.php:70
msgid "New Category Name"
msgstr "%s 的新分類名稱"

#: admin/categories.php:71
msgid "Add New Category"
msgstr "新增類別"

#: admin/categories.php:72
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯分類"

#: admin/categories.php:73
msgid "Update Category"
msgstr "更新分類"

#: admin/categories.php:74
msgid "View Category"
msgstr "查看分類"

#: admin/categories.php:75
msgid "Separate categories with commas"
msgstr "使用逗號分隔類別"

#: admin/categories.php:76
msgid "Add or remove categories"
msgstr "新增或移除分類"

#: admin/categories.php:77 admin/tags.php:77 premium/admin/playlists.php:78
msgid "Choose from the most used"
msgstr "從最常使用的標籤中選取"

#: admin/categories.php:78
msgid "Popular Categories"
msgstr "常用類別"

#: admin/categories.php:79
msgid "Search Categories"
msgstr "搜尋%s分類"

#: admin/categories.php:80 includes/functions.php:1040
msgid "No categories found"
msgstr "找不到分类"

#: admin/categories.php:81
msgid "No categories"
msgstr "無分類"

#: admin/categories.php:82
msgid "Categories list"
msgstr "商品分類清單"

#: admin/categories.php:83
msgid "Categories list navigation"
msgstr "分類清單導覽"

#: admin/categories.php:169 admin/settings.php:657 admin/tags.php:114
#: admin/videos.php:672 blocks/blocks.php:81 includes/functions.php:1848
#: widgets/forms/categories.php:76
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/partials/category-fields.php:15 admin/partials/category-fields.php:42
#: includes/functions.php:1358
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: admin/partials/category-fields.php:24 admin/partials/category-fields.php:56
msgid "Add Image"
msgstr "新增圖片"

#: admin/partials/category-fields.php:25 admin/partials/category-fields.php:57
msgid "Remove Image"
msgstr "移除圖片"

#: admin/partials/category-fields.php:32 admin/partials/category-fields.php:63
msgid "Exclude in Search Form"
msgstr "在搜索表單中排除"

#: admin/partials/category-fields.php:36 admin/partials/category-fields.php:68
msgid "Exclude this category in the front-end search form."
msgstr "在前端搜索表單中排除此類別。"

#: admin/partials/dashboard.php:17
msgid ""
"An ultimate video player and video gallery plugin – no coding required. "
"Suitable for YouTubers, Video Bloggers, Course Creators, Podcasters, Sales & "
"Marketing Professionals, and anyone using video on a website."
msgstr ""
"終極影片播放器和影片庫外掛程式–無需編碼。適合YouTube用戶、影片部落客、課程創"
"作者、Podcast製作人、銷售與行銷專業人員，以及在網站上使用影片的任何人。"

#: admin/partials/dashboard.php:23
msgid "Documentation (Premium Version)"
msgstr "文件（高級版）"

#: admin/partials/dashboard.php:29
#, php-format
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s <strong>可用</strong>。"

#: admin/partials/faq.php:15
msgid ""
"Does the plugin support third-party page builders like \"Elementor\", "
"\"WPBakery\", \"Divi\", etc.?"
msgstr ""
"該插件是否支持第三方頁面構建器，如“Elementor” ， “WPBakery” ， “Divi”等？"

#: admin/partials/faq.php:20
#, php-format
msgid ""
"Sure, this is the main reason we developed the shortcode builder. Simply "
"generate your shortcode using the <a href=\"%s\">Shortcode Builder</a> and "
"use it in your page builder."
msgstr ""
"當然，這是我們開發短代碼構建器的主要原因。只需使用短代碼生成<a href=\"%s\">器"
"生成短代碼</a>，並在頁面生成器中使用它。"

#: admin/partials/faq.php:26
msgid "The plugin is not working for me. What should I do now?"
msgstr "外掛程式不適用於我。我現在該怎麼辦？"

#: admin/partials/faq.php:31
#, php-format
msgid ""
"No Worries. We are just an email away from you. Please contact us <a href="
"\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"不用擔心。我們只需一封電子郵件即可與您聯絡。請<a href=\"%s\">在此</a>聯絡我"
"們。"

#: admin/partials/issues.php:13
msgid "Issues"
msgstr ""
"您正在運行的以下 add-ons 版本尚未使用 Gravity 表單 %s 進行測試。請在更新 "
"Gravity 表單之前更新或確認相容性，否則可能會遇到問題："

#: admin/partials/issues.php:14
msgid "Ignored"
msgstr "透過操作忽略%s"

#: admin/partials/issues.php:26
msgid "Congrats! Issues solved."
msgstr "恭喜！問題已解決。"

#: admin/partials/issues.php:26
msgid "Issues ignored."
msgstr "已忽略問題。"

#: admin/partials/issues.php:54
msgid "Issue"
msgstr "網站問題"

#: admin/partials/issues.php:55
msgid "Description"
msgstr "内容描述"

#: admin/partials/issues.php:86
msgid "You have no ignored issues."
msgstr "您沒有被忽略的問題。"

#: admin/partials/issues.php:88
msgid "You have no issues."
msgstr "您沒有任何問題。"

#: admin/partials/settings.php:28
msgid "Plugin Settings"
msgstr "查看设定"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:54
msgid "Select a shortcode type"
msgstr "選擇短代碼"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:87
#, php-format
msgid "No videos found. <a href=\"%s\">Add</a> your first video."
msgstr "找不到影片。<a href=\"%s\">新增</a>您的第一部影片。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:96
#, php-format
msgid "No categories found. <a href=\"%s\">Add</a> your first category."
msgstr "找不到類別。<a href=\"%s\">新增</a>第一個類別。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:161 admin/partials/video-image.php:18
#: admin/partials/video-sources.php:85 admin/partials/video-sources.php:126
#: admin/partials/video-sources.php:151 admin/partials/video-sources.php:168
#: admin/partials/video-sources.php:329 admin/partials/video-tracks.php:40
#: admin/partials/video-tracks.php:82
#: premium/public/templates/video-form.php:89
#: premium/public/templates/video-form.php:114
#: premium/public/templates/video-form.php:140
#: premium/public/templates/video-form.php:223
msgid "Upload File"
msgstr "上傳檔案"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:168 blocks/blocks.php:73
#: includes/functions.php:1795 widgets/forms/categories.php:43
#: widgets/forms/categories.php:46
msgid "Select Parent"
msgstr "選擇上層"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:223
msgid "Generate Shortcode"
msgstr "生成短代碼"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:231
msgid "How to add a single video in my POST/PAGE?"
msgstr "如何在文章／頁面中新增單一影片？"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:235
msgid "You can use one of the following methods,"
msgstr "您可以使用以下方法之一："

#: admin/partials/shortcode-builder.php:240
#: admin/partials/shortcode-builder.php:300
#: admin/partials/shortcode-builder.php:344
#: admin/partials/shortcode-builder.php:379
msgid ""
"Use the shortcode builder in this page to build your shortcode, then add it "
"in your POST/PAGE."
msgstr ""
"使用此頁面中的短代碼生成器來構建您的短代碼，然後將其添加到您的帖子/頁面中。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:246
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\">Add</a> your video using our \"Custom Post Type\" form, copy "
"the shortcode, then add it in your POST/PAGE."
msgstr ""
"使用我們的「自訂文章類型」表單<a href=\"%s\">添加</a>您的影片，複製短代碼，然"
"後將其添加到您的文章/頁面中。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:255
#, php-format
msgid ""
"Use the <a href=\"%s\">AIOVG - Video Player</a> Gutenberg block and add the "
"video directly in your POST/PAGE."
msgstr ""
"使用AIOVG <a href=\"%s\">-影片播放器</a>Gutenberg區塊，並直接在文章/頁面中新"
"增影片。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:264
#, php-format
msgid ""
"Use the <a href=\"%s\">AIOVG - Video Player</a> widget in your website "
"sidebars."
msgstr "使用網站側邊欄中的AIOVG <a href=\"%s\">-影片播放器</a>小工具。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:273
msgid "How to create/add a video gallery?"
msgstr "如何建立/新增影片庫？"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:279
#, php-format
msgid "Optional. <a href=\"%s\">Add Categories</a>"
msgstr "選填。<a href=\"%s\">新增類別</a>"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:288
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Add Videos</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">新增影片</a>"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:295
msgid ""
"Then, use one of the following methods to build and show the gallery in your "
"site front-end,"
msgstr "然後，使用以下方法之一在網站前端建立並顯示圖庫，"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:307
#, php-format
msgid ""
"Use the <a href=\"%s\">AIOVG - Video Gallery</a> Gutenberg block in your "
"POST/PAGE."
msgstr ""
"在文章／頁面中使用AIOVG <a href=\"%s\">- Video Gallery</a> Gutenberg區塊。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:317
#, php-format
msgid ""
"Use the <a href=\"%s\">AIOVG - Video Gallery</a> widget in your website "
"sidebars."
msgstr "使用網站側邊欄中的AIOVG <a href=\"%s\">-影片庫</a>小工具。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:326
msgid "How to add/show video categories?"
msgstr "如何新增/顯示影片類別？"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:332
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Add Categories</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">添加類別</a>"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:339
msgid ""
"Then, use one of the following methods to show the video categories in your "
"site front-end,"
msgstr "然後，使用以下其中一種方法在網站前端顯示影片類別，"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:351
#, php-format
msgid ""
"Use the <a href=\"%s\">AIOVG - Video Categories</a> Gutenberg block in your "
"POST/PAGE."
msgstr "在文章／頁面中使用AIOVG <a href=\"%s\">-影片類別</a>Gutenberg區塊。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:361
#, php-format
msgid ""
"Use the <a href=\"%s\">AIOVG - Video Categories</a> widget in your website "
"sidebars."
msgstr "使用網站側邊欄中的AIOVG <a href=\"%s\">-影片類別</a>小工具。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:370
msgid "How to create video search functionality?"
msgstr "如何建立影片搜尋功能？"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:374
msgid ""
"You can use one of the following methods to add the videos search form in "
"your website,"
msgstr "您可以使用以下方法之一在您的網站中添加視頻搜索表單，"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:385
#, php-format
msgid ""
"Use the <a href=\"%s\">AIOVG - Search Form</a> Gutenberg block in your POST/"
"PAGE."
msgstr "在文章/頁面中使用AIOVG <a href=\"%s\">-搜尋表單</a>Gutenberg區塊。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:394
#, php-format
msgid ""
"Use the <a href=\"%s\">AIOVG - Search Form</a> widget in your website "
"sidebars."
msgstr "使用網站側邊欄中的AIOVG <a href=\"%s\">-搜尋表單</a>小工具。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:404
#, php-format
msgid ""
"No matter where you add the search form, but the search results will always "
"be displayed in the <a href=\"%s\">Search Videos</a> page that is added by "
"our plugin dynamically during the activation."
msgstr ""
"無論您在何處新增搜尋表單，搜尋結果都會隨時顯示在「搜尋<a href=\"%s\">影片</"
"a>」頁面中，該頁面是我們的外掛程式在啟用期間動態新增的。"

#: admin/partials/shortcode-builder.php:416
msgid ""
"Congrats! copy the shortcode below and paste it in your POST/PAGE where you "
"need the gallery,"
msgstr "恭喜！複製下面的短代碼，並將其粘貼到您需要圖庫的文章/頁面中，"

#: admin/partials/video-chapters.php:24 admin/partials/video-chapters.php:57
#: admin/partials/video-tracks.php:29 admin/partials/video-tracks.php:71
msgid "Label"
msgstr "文字卷标"

#: admin/partials/video-chapters.php:25 admin/partials/video-chapters.php:58
msgid "Chapter Title"
msgstr "章節標題"

#: admin/partials/video-chapters.php:29 admin/partials/video-chapters.php:62
msgid "Time"
msgstr "定期运行克隆"

#: admin/partials/video-chapters.php:30 admin/partials/video-chapters.php:63
msgid "Start time in seconds"
msgstr "開始時間（秒）"

#: admin/partials/video-chapters.php:35 admin/partials/video-chapters.php:68
#: admin/partials/video-tracks.php:44 admin/partials/video-tracks.php:86
#: premium/public/templates/user-dashboard.php:227
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/partials/video-chapters.php:46
msgid "[+] Add New Chapter"
msgstr "[+]添加新章節"

#: admin/partials/video-image.php:16 admin/partials/video-sources.php:83
#: admin/partials/video-sources.php:124 admin/partials/video-sources.php:149
#: admin/partials/video-sources.php:166 admin/partials/video-sources.php:327
#: premium/public/templates/video-form.php:88
#: premium/public/templates/video-form.php:113
#: premium/public/templates/video-form.php:139
#: premium/public/templates/video-form.php:222
msgid "Enter your direct file URL (OR) upload your file using the button here"
msgstr "輸入您的直接檔案網址(OR)使用此處的按鈕上傳您的檔案"

#: admin/partials/video-image.php:26
msgid "Image Alt Text"
msgstr "圖片替代文字"

#: admin/partials/video-image.php:27
msgid "Optional"
msgstr "選填"

#: admin/partials/video-image.php:30
msgid "Learn how to describe the purpose of the image."
msgstr "了解如何描述圖片的用途。"

#: admin/partials/video-image.php:38
msgid "Store this image as a featured image"
msgstr "將此圖片儲存為特色圖片"

#: admin/partials/video-sources.php:18 includes/functions.php:1294
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:48
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:217
#: premium/public/templates/video-form.php:51
msgid "Source Type"
msgstr "來源類型"

#: admin/partials/video-sources.php:39
#: premium/public/templates/video-form.php:70
msgid "Video File"
msgstr "影片檔網址"

#: admin/partials/video-sources.php:56 admin/partials/video-sources.php:98
#: admin/partials/video-sources.php:305
msgid "Select a Quality Level"
msgstr "選擇品質等級"

#: admin/partials/video-sources.php:57
msgid "This will be the default quality level for this video"
msgstr "這將是此影片的預設品質等級"

#: admin/partials/video-sources.php:66 admin/partials/video-sources.php:107
#: admin/partials/video-sources.php:312 admin/settings.php:320
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/partials/video-sources.php:135
msgid "[+] Add More Quality Levels"
msgstr "[+]新增更多品質等級"

#: admin/partials/video-sources.php:144
#: premium/public/templates/video-form.php:107
msgid "WebM"
msgstr "WEBM："

#: admin/partials/video-sources.php:145 admin/partials/video-sources.php:162
#: premium/public/templates/video-form.php:108
#: premium/public/templates/video-form.php:134
msgid "deprecated"
msgstr "取代"

#: admin/partials/video-sources.php:161
#: premium/public/templates/video-form.php:133
msgid "OGV"
msgstr "OGV："

#: admin/partials/video-sources.php:176
msgid "HLS URL"
msgstr "HLS URL"

#: admin/partials/video-sources.php:179 admin/partials/video-sources.php:187
#: admin/partials/video-sources.php:195 admin/partials/video-sources.php:203
#: admin/partials/video-sources.php:211 admin/partials/video-sources.php:219
#: admin/partials/video-sources.php:227 includes/functions.php:1310
#: includes/functions.php:1317 includes/functions.php:1324
#: includes/functions.php:1331 includes/functions.php:1338
#: includes/functions.php:1345 includes/functions.php:1352
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:91
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:110
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:128
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:147
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:165
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:176
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:296
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:386
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:404
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:461
#: premium/public/templates/video-form.php:161
#: premium/public/templates/video-form.php:170
#: premium/public/templates/video-form.php:179
#: premium/public/templates/video-form.php:188
#: premium/public/templates/video-form.php:197
#: premium/public/templates/video-form.php:206
msgid "Example"
msgstr "例如"

#: admin/partials/video-sources.php:184
msgid "MPEG-DASH URL"
msgstr "MPEG-DASH URL"

#: admin/partials/video-sources.php:192
#: premium/public/templates/video-form.php:169
msgid "YouTube URL"
msgstr "YouTube 網址"

#: admin/partials/video-sources.php:200
#: premium/public/templates/video-form.php:178
msgid "Vimeo URL"
msgstr "Vimeo網址"

#: admin/partials/video-sources.php:208
#: premium/public/templates/video-form.php:187
msgid "Dailymotion URL"
msgstr "Dailymotion URL"

#: admin/partials/video-sources.php:216
#: premium/public/templates/video-form.php:196
msgid "Rumble URL"
msgstr "Rumble URL"

#: admin/partials/video-sources.php:224
#: premium/public/templates/video-form.php:205
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook  網址"

#: admin/partials/video-sources.php:232
msgid "Player Code"
msgstr "玩家代碼"

#: admin/partials/video-sources.php:235
msgid "Enter your Player Code"
msgstr "輸入您的玩家代碼"

#: admin/partials/video-sources.php:241
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/partials/video-sources.php:242
msgid ""
"This field allows \"iframe\" and \"script\" tags. So, make sure the code "
"you're adding with this field is harmless to your website."
msgstr ""
"此欄位允許「iframe」和「script」標籤。因此，請確保您在此欄位中新增的代碼對您"
"的網站無害。"

#: admin/partials/video-sources.php:253 admin/settings.php:601
#: includes/functions.php:1710
msgid "Video Duration"
msgstr "影片播放長度"

#: admin/partials/video-sources.php:261 admin/settings.php:556
#: admin/settings.php:598 admin/settings.php:742 admin/settings.php:788
#: includes/functions.php:1562 includes/functions.php:1689
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:197
msgid "Views Count"
msgstr "觀看次數"

#: admin/partials/video-sources.php:269 admin/settings.php:557
#: admin/settings.php:599 admin/settings.php:789 includes/functions.php:1563
#: includes/functions.php:1696
msgid "Likes Count"
msgstr "按讚次數"

#: admin/partials/video-sources.php:277 admin/settings.php:558
#: admin/settings.php:600 admin/settings.php:790 includes/functions.php:1564
#: includes/functions.php:1703
msgid "Dislikes Count"
msgstr "不喜歡次數"

#: admin/partials/video-sources.php:285
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: admin/partials/video-sources.php:290
msgid "Check this option to allow users to download this video."
msgstr "選中此選項可允許用戶下載此影片。"

#: admin/partials/video-submitbox.php:17
msgid "Mark as"
msgstr "列為"

#: admin/partials/video-submitbox.php:18 admin/videos.php:746
msgid "Featured"
msgstr "特色"

#: admin/partials/video-submitbox.php:29
msgid "Video Shortcode"
msgstr "影片簡碼"

#: admin/partials/video-tracks.php:24 admin/partials/video-tracks.php:66
msgid "File URL"
msgstr "檔案網址"

#: admin/partials/video-tracks.php:30 admin/partials/video-tracks.php:72
msgid "English"
msgstr "英文"

#: admin/partials/video-tracks.php:34 admin/partials/video-tracks.php:76
msgid "Srclang"
msgstr "Srclang"

#: admin/partials/video-tracks.php:35 admin/partials/video-tracks.php:77
msgid "en"
msgstr "zh_TW"

#: admin/partials/video-tracks.php:55
msgid "[+] Add New File"
msgstr "新增檔案"

#: admin/settings.php:59
msgid "All-in-One Video Gallery - Settings"
msgstr "多合一影片庫-設定"

#: admin/settings.php:98 blocks/blocks.php:109 includes/functions.php:1283
#: includes/functions.php:1509 includes/functions.php:1772
#: includes/functions.php:1910
msgid "General"
msgstr "基本设置"

#: admin/settings.php:99
msgid "SEO"
msgstr "性能和SEO優化"

#: admin/settings.php:100 admin/settings.php:194
msgid "GDPR Compliance"
msgstr "BE 一般資料保護規範"

#: admin/settings.php:101
msgid "Advanced"
msgstr "进阶"

#: admin/settings.php:117
msgid "Player Settings"
msgstr "播放器設定"

#: admin/settings.php:124
msgid "Videos Layout"
msgstr "影片版面配置"

#: admin/settings.php:131
msgid "Categories Layout"
msgstr "商品目錄樣式"

#: admin/settings.php:138
msgid "Single Video Page"
msgstr "單個影片"

#: admin/settings.php:145 admin/settings.php:743 includes/functions.php:1590
msgid "Related Videos"
msgstr "相關影片"

#: admin/settings.php:152
msgid "Images Settings"
msgstr "映像設置"

#: admin/settings.php:159
msgid "Featured Images"
msgstr "精選圖片"

#: admin/settings.php:166
msgid "Likes / Dislikes"
msgstr "喜歡/不喜歡"

#: admin/settings.php:173
msgid "Pagination Settings"
msgstr "分頁設定"

#: admin/settings.php:180 admin/settings.php:351 admin/settings.php:744
#: blocks/blocks.php:131 includes/functions.php:1482
#: widgets/forms/video.php:191
msgid "Share Buttons"
msgstr "1和分享按鈕"

#: admin/settings.php:187
msgid "Custom Permalink Slugs"
msgstr "自定義永久鏈接別名"

#: admin/settings.php:188
msgid ""
"NOTE: Just make sure that, after updating the fields in this section, you "
"flush the rewrite rules by visiting \"Settings > Permalinks\". Otherwise "
"you'll still see the old links."
msgstr ""
"注意：只需確保在更新本節中的字段後，通過訪問“設置>永久鏈接”刷新重寫規則。否"
"則，你仍會看到舊連結。"

#: admin/settings.php:195
msgid ""
"These options will help with privacy restrictions such as GDPR and the EU "
"Cookie Law."
msgstr "這些選項將有助於解決隱私限制，例如GDPR和歐盟Cookie法。"

#: admin/settings.php:201
msgid "Misc Settings"
msgstr "其他設置"

#: admin/settings.php:208
msgid "API Keys"
msgstr "由 Simplify 账号里的: Settings -> API Keys 取得您的 API 密钥"

#: admin/settings.php:215
msgid "Page Settings"
msgstr "登出頁面設置"

#: admin/settings.php:225
msgid "Logo & Branding"
msgstr "標誌與品牌"

#: admin/settings.php:248
msgid "Player Library"
msgstr "玩家庫"

#: admin/settings.php:251
msgid "Vidstack Player"
msgstr "Vidstack播放器"

#: admin/settings.php:252
msgid ""
"We are very much impressed by this player library which will be used as a "
"default player when their stable release comes out. We confirm that you are "
"safe to use this player in a production environment at the moment but "
"<strong>the current player skin is subject to change</strong>."
msgstr ""
"這個玩家庫給我們留下了深刻的印象，當他們的穩定版本發布時，它將作為默認玩家使"
"用。我們確認您目前可以安全地在生產環境中使用此玩家，但<strong>當前玩家的皮膚"
"可能會發生變化</strong>。"

#: admin/settings.php:256
msgid "Video.js"
msgstr "Video.js"

#: admin/settings.php:257
msgid "Vidstack (Plyr)"
msgstr "Vidstack (Plyr)"

#: admin/settings.php:263 blocks/blocks.php:110 includes/functions.php:1365
#: premium/widgets/forms/companion.php:17 widgets/forms/video.php:75
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: admin/settings.php:264 blocks/blocks.php:111 includes/functions.php:1366
#, no-php-format
msgid ""
"In pixels. Maximum width of the player. Leave this field empty to scale 100% "
"of its enclosing container/html element."
msgstr ""
"以像素為單位。播放器的最大寬度。將此欄位留空以縮放其封閉容器/html元素的100 % "
"o。"

#: admin/settings.php:270 blocks/blocks.php:112 includes/functions.php:1372
#: includes/functions.php:1602 includes/functions.php:1817
#: widgets/forms/video.php:80
msgid "Height (Ratio)"
msgstr "高度（比率）"

#: admin/settings.php:273 blocks/blocks.php:113 includes/functions.php:1373
msgid ""
"In percentage. 1 to 100. Calculate player's height using the ratio value "
"entered."
msgstr "以百分比表示。1比100。使用輸入的比率值計算玩家的身高。"

#: admin/settings.php:274
msgid "Examples"
msgstr "范例"

#: admin/settings.php:275
msgid "Wide Screen TV"
msgstr "寬屏螢幕"

#: admin/settings.php:276
msgid "Monitor Screens"
msgstr "監視器螢幕"

#: admin/settings.php:277
msgid "Classic TV"
msgstr "經典電視"

#: admin/settings.php:278
msgid "Photo Camera"
msgstr "相機"

#: admin/settings.php:279
msgid "Square"
msgstr "方格"

#: admin/settings.php:280
msgid "Cinemascope"
msgstr "寬螢幕電影鏡頭"

#: admin/settings.php:287 blocks/blocks.php:114 includes/functions.php:1379
#: widgets/forms/video.php:87
msgid "Autoplay"
msgstr "聊天自動播放"

#: admin/settings.php:288
msgid "Check this to start playing the video as soon as it is ready"
msgstr "勾選此選項，即可在影片準備就緒後立即開始播放"

#: admin/settings.php:294 blocks/blocks.php:115 includes/functions.php:1386
#: widgets/forms/video.php:94
msgid "Loop"
msgstr "循環 Slide 暫停"

#: admin/settings.php:295
msgid ""
"Check this, so that the video will start over again, every time it is "
"finished"
msgstr "檢查此選項，以便每次完成時，影片都會重新開始"

#: admin/settings.php:301 blocks/blocks.php:116 includes/functions.php:1393
#: widgets/forms/video.php:101
msgid "Muted"
msgstr "靜音"

#: admin/settings.php:302
msgid "Check this to turn OFF the audio output of the video by default"
msgstr "勾選此選項可預設關閉影片的音訊輸出"

#: admin/settings.php:308
msgid "Preload"
msgstr "預載"

#: admin/settings.php:311
msgid "Specifies if and how the video should be loaded when the page loads."
msgstr "指定頁面載入時是否以及如何載入影片。"

#: admin/settings.php:312
msgid "\"Auto\" - The video should be loaded entirely when the page loads"
msgstr "「自動」-頁面載入時應完全載入影片"

#: admin/settings.php:313
msgid "\"Metadata\" - Only metadata should be loaded when the page loads"
msgstr "•「Meta資料」：頁面載入時僅載入Meta資料。"

#: admin/settings.php:314
msgid "\"None\" - The video should not be loaded when the page loads"
msgstr "「無」-頁面載入時不應載入影片"

#: admin/settings.php:318
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: admin/settings.php:319
msgid "Metadata"
msgstr "詮釋資料"

#: admin/settings.php:326
msgid "Playsinline"
msgstr "Playsinline"

#: admin/settings.php:327
msgid ""
"Check this to play videos inline on mobile devices instead of automatically "
"going into fullscreen mode"
msgstr ""
"勾選此選項，即可在行動裝置上以內嵌方式播放影片，而不會自動進入全螢幕模式"

#: admin/settings.php:333 blocks/blocks.php:121 includes/functions.php:1401
#: widgets/forms/video.php:107
msgid "Player Controls"
msgstr "播放控制"

#: admin/settings.php:335 admin/settings.php:733
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Click here</a> to configure your share buttons."
msgstr "<a href=\"%s\">按一下此處</a>即可設定分享按鈕。"

#: admin/settings.php:340 blocks/blocks.php:122 includes/functions.php:1405
#: widgets/forms/video.php:114
msgid "Play / Pause"
msgstr "播放/暫停"

#: admin/settings.php:341 blocks/blocks.php:123 includes/functions.php:1412
#: premium/admin/user.php:301 premium/admin/user.php:331
#: widgets/forms/video.php:121
msgid "Current Time"
msgstr "目前時間"

#: admin/settings.php:342 blocks/blocks.php:124 includes/functions.php:1419
#: widgets/forms/video.php:128
msgid "Progressbar"
msgstr "進度條"

#: admin/settings.php:343 blocks/blocks.php:125 includes/functions.php:1426
#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:148
#: widgets/forms/video.php:135
msgid "Duration"
msgstr "期間"

#: admin/settings.php:344 admin/videos.php:189 includes/functions.php:1433
#: widgets/forms/video.php:142
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: admin/settings.php:345 admin/videos.php:198 includes/functions.php:1440
#: widgets/forms/video.php:149
msgid "Chapters"
msgstr "章節"

#: admin/settings.php:346 blocks/blocks.php:126 includes/functions.php:1447
#: widgets/forms/video.php:156
msgid "Speed Control"
msgstr "2 段速度控制"

#: admin/settings.php:347 blocks/blocks.php:127 includes/functions.php:1454
#: widgets/forms/video.php:163
msgid "Quality Selector"
msgstr "品質選擇器"

#: admin/settings.php:348 blocks/blocks.php:128 includes/functions.php:1461
#: widgets/forms/video.php:170
msgid "Volume Button"
msgstr "[音量] 按鈕"

#: admin/settings.php:349 blocks/blocks.php:129 includes/functions.php:1468
#: widgets/forms/video.php:177
msgid "Picture-in-Picture Button"
msgstr "畫中畫按鈕"

#: admin/settings.php:350 blocks/blocks.php:130 includes/functions.php:1475
#: widgets/forms/video.php:184
msgid "Fullscreen Button"
msgstr "全螢幕按鈕"

#: admin/settings.php:352 blocks/blocks.php:132 includes/functions.php:1489
#: widgets/forms/video.php:198
msgid "Embed Button"
msgstr "嵌入按鈕"

#: admin/settings.php:353 blocks/blocks.php:133 includes/functions.php:1496
#: widgets/forms/video.php:205
msgid "Download Button"
msgstr "下載按鈕"

#: admin/settings.php:359
msgid "Keyboard Hotkeys"
msgstr "鍵盤熱鍵"

#: admin/settings.php:362
msgid "Check this option to enable keyboard shortcuts to control the player."
msgstr "選中此選項可啟用鍵盤快捷鍵來控制播放器。"

#: admin/settings.php:363
msgid "\"Spacebar\" - Toggles between Play and Pause."
msgstr "「空格鍵」-在播放和暫停之間切換。"

#: admin/settings.php:364
msgid "\"Left Arrow\" - Rewinds the video."
msgstr "「左箭頭」-倒回影片。"

#: admin/settings.php:365
msgid "\"Right Arrow\" - Forwards the video."
msgstr "「向右箭頭」-轉寄影片。"

#: admin/settings.php:366
msgid "\"Up Arrow\" - Increases the volume."
msgstr "「向上箭頭」-增加音量。"

#: admin/settings.php:367
msgid "\"Down Arrow\" - Lowers the volume."
msgstr "「向下箭頭」-降低音量。"

#: admin/settings.php:368
msgid "\"F Key\" - Toggles fullscreen mode."
msgstr "「F鍵」-切換全螢幕模式。"

#: admin/settings.php:369
msgid "\"M Key\" - Toggles audio mute."
msgstr "「M鍵」-切換音訊靜音。"

#: admin/settings.php:376
msgid "Automatically Show Subtitles"
msgstr "自動顯示字幕"

#: admin/settings.php:377
msgid ""
"Check this option to automatically show subtitles on the player if available."
msgstr "選中此選項可自動在播放器上顯示字幕（如果可用）。"

#: admin/settings.php:383
msgid "Quality Levels"
msgstr "品質等級"

#: admin/settings.php:384
msgid ""
"Enter the video quality levels, one per line.<br />Valid options are \"4320p"
"\", \"2880p\", \"2160p\", \"1440p\", \"1080p\", \"720p\", \"576p\", \"480p"
"\", \"360p\", and \"240p\"."
msgstr ""
"輸入影片品質等級，每行一個。<br />有效選項為「4320p」、「2880p」、「2160p」、"
"「1440p」、「1080p」、「720p」、「576p」、「480p」、「360p」和「240p」。"

#: admin/settings.php:390
msgid "Use Native Controls"
msgstr "使用原生控件"

#: admin/settings.php:391
msgid ""
"Enables native player controls on the selected source types. For example, "
"uses YouTube Player for playing YouTube videos & Vimeo Player for playing "
"Vimeo videos. Note that none of our custom player features will work on the "
"selected sources."
msgstr ""
"在所選來源類型上啟用原生播放器控制。例如，使用YouTube播放器播放YouTube影片，"
"使用Vimeo播放器播放Vimeo影片。請注意，我們的自訂播放器功能無法在所選來源上運"
"作。"

#: admin/settings.php:394 includes/functions.php:1323
#: includes/functions.php:2068 premium/includes/functions.php:130
msgid "YouTube"
msgstr "Youtube"

#: admin/settings.php:395 includes/functions.php:1330
#: includes/functions.php:2069 premium/includes/functions.php:131
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: admin/settings.php:401
msgid "Force JavaScript Based Initialization"
msgstr "強制基於JavaScript的初始化"

#: admin/settings.php:402
msgid ""
"By default, the plugin adds the player as an iframe to avoid conflicts with "
"other javascript-based libraries on your website. Check this option to force "
"the standard javascript-based player initialization if you are not a fan of "
"the iframes."
msgstr ""
"根據預設，外掛程式會將播放器新增為iframe ，以避免與您網站上其他基於javascript"
"的庫發生衝突。如果您不是iframe的粉絲，請選中此選項以強制標準的基於javascript"
"的播放器初始化。"

#: admin/settings.php:408
msgid "Lazyload Videos"
msgstr "延遲載入影片"

#: admin/settings.php:409
msgid ""
"This is an experimental feature and currently works only with the javascript-"
"based initialization for the Vidstack or the embeddable players."
msgstr ""
"這是一項實驗性功能，目前僅適用於Vidstack或可嵌入播放器的基於javascript的初始"
"化。"

#: admin/settings.php:417
msgid "Image Width"
msgstr "作品寬度"

#: admin/settings.php:418
#, no-php-format
msgid "Always 100% of its enclosing container/html element."
msgstr "始終100 % o其封閉容器/html元素。"

#: admin/settings.php:424
msgid "Image Height (Ratio)"
msgstr "影像高度（比率）"

#: admin/settings.php:425
msgid ""
"In percentage. 1 to 100. Calculate images's height using the ratio value "
"entered."
msgstr "以百分比表示。1比100。使用輸入的比率值計算影像的高度。"

#: admin/settings.php:431
msgid "Image File Size"
msgstr "影像檔"

#: admin/settings.php:432
msgid ""
"Those previous options control how the images are displayed on the front-end "
"gallery pages. Whereas this option controls which image file size to load."
msgstr ""
"這些先前的選項控制影像在前端圖庫頁面上的顯示方式。而此選項控制要載入的影像檔"
"大小。"

#: admin/settings.php:433
msgid ""
"Whenever you upload an image, WordPress automatically creates 4 different "
"image sizes. WordPress does this, so you don't have to keep resizing images "
"manually and to ensure the best image size is selected for different "
"locations on your website. Select \"Thumbnail\" for the small file size, so "
"your gallery loads fast. Select \"Large\" if the image quality is important "
"to your website."
msgstr ""

#: admin/settings.php:436
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩图"

#: admin/settings.php:437
msgid "Medium"
msgstr "适中"

#: admin/settings.php:438
msgid "Large"
msgstr "大型尺寸"

#: admin/settings.php:439
msgid "Full Size"
msgstr "完整尺寸"

#: admin/settings.php:447 admin/settings.php:493
msgid "Enable / Disable"
msgstr "啓用/停用"

#: admin/settings.php:448
msgid "Check this option to enable featured images."
msgstr "勾選此選項可啟用特色圖片。"

#: admin/settings.php:454
msgid "Download External Images"
msgstr "下載外部影像"

#: admin/settings.php:455
msgid ""
"WordPress requires featured images to be stored locally as attachments. But, "
"when you add videos from YouTube, Vimeo, Dailymotion & Rumble websites, we "
"simply link the image URLs from their server. Check this option to download "
"the images from such external websites to your server and to link them as "
"featured."
msgstr ""
"WordPress要求特色圖片以附件的形式儲存於本機。但是，當您從YouTube、Vimeo、"
"Dailymotion和Rumble網站新增影片時，我們只需從其伺服器連結圖片網址即可。選中此"
"選項可將圖像從此類外部網站下載到您的伺服器，並將其連結為精選圖片。"

#: admin/settings.php:461
msgid "Hide on Single Video Pages"
msgstr "在單個視頻頁面上隱藏"

#: admin/settings.php:462
msgid ""
"Some themes display the featured image above the player on our single video "
"pages. Check this option if you want to hide this."
msgstr ""
"部分佈景主題會在單一影片頁面播放器上方顯示精選圖片。如果要隱藏此選項，請勾選"
"此選項。"

#: admin/settings.php:470
msgid "Like Button"
msgstr "喜歡按鈕"

#: admin/settings.php:471
msgid "Check this option to enable the like button"
msgstr "勾選此選項以啟用點讚按鈕"

#: admin/settings.php:477
msgid "Dislike Button"
msgstr "不喜歡"

#: admin/settings.php:478
msgid "Check this option to enable the dislike button"
msgstr "勾選此選項以啟用不喜歡按鈕"

#: admin/settings.php:484
msgid "Login Required to Vote"
msgstr "需要登錄才能投票"

#: admin/settings.php:485
msgid "Check this option to require login to like or dislike"
msgstr "勾選此選項，需要登入才能按讚或不按讚"

#: admin/settings.php:497 includes/functions.php:1351
#: includes/functions.php:2072 includes/functions.php:2817
#: includes/player/base.php:502 public/templates/player-videojs.php:339
#: public/templates/player-vidstack.php:427
msgid "Facebook"
msgstr "允許Facebook社交連接"

#: admin/settings.php:498 includes/functions.php:2825
#: includes/player/base.php:511 public/templates/player-videojs.php:348
#: public/templates/player-vidstack.php:436
msgid "Twitter"
msgstr "允許Twitter社交連接"

#: admin/settings.php:499 includes/functions.php:2833
#: includes/player/base.php:520 public/templates/player-videojs.php:357
#: public/templates/player-vidstack.php:445
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: admin/settings.php:500 includes/player/base.php:535
#: public/templates/player-videojs.php:372
#: public/templates/player-vidstack.php:460
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest (網站瀑布流佈局)"

#: admin/settings.php:501 includes/functions.php:2860
#: includes/player/base.php:555 public/templates/player-videojs.php:392
#: public/templates/player-vidstack.php:480
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: admin/settings.php:502 includes/functions.php:2874
#: includes/player/base.php:570 public/templates/player-videojs.php:407
#: public/templates/player-vidstack.php:495
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: admin/settings.php:508
msgid "Open Graph Tags"
msgstr "打開圖形Meta標記"

#: admin/settings.php:509
msgid ""
"Check this option to enable Facebook Open Graph meta tags and Twitter cards "
"on the single video pages"
msgstr "選中此選項可在單個視頻頁面上啟用Facebook Open Graph元標籤和Twitter卡片"

#: admin/settings.php:515
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 用戶名"

#: admin/settings.php:516
msgid ""
"The Twitter @username the player card should be attributed to. Required for "
"sharing videos in Twitter."
msgstr "玩家卡片應歸屬的Twitter @ username。需要在Twitter上分享影片。"

#: admin/settings.php:525 admin/settings.php:624 blocks/blocks.php:74
#: includes/functions.php:1520 includes/functions.php:1783
#: includes/functions.php:1914 widgets/forms/categories.php:21
#: widgets/forms/search.php:21
msgid "Select Template"
msgstr "選擇範本"

#: admin/settings.php:526 includes/functions.php:1521
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Upgrade Pro</a> for more templates (Popup, "
"Slider, Playlist, Compact, etc.)"
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">升級Pro</a>以獲得更多模板（彈出窗口，滑塊，"
"播放列表，緊湊等）"

#: admin/settings.php:533 admin/settings.php:636 admin/settings.php:765
#: blocks/blocks.php:78 includes/functions.php:1609 includes/functions.php:1824
#: widgets/forms/categories.php:62
msgid "Columns"
msgstr "两列"

#: admin/settings.php:534
msgid "Enter the number of columns you like to have in the gallery view."
msgstr "在圖庫檢視中輸入您想要的欄數。"

#: admin/settings.php:543 admin/settings.php:646 admin/settings.php:775
#: blocks/blocks.php:79 includes/functions.php:1619 includes/functions.php:1834
#: widgets/forms/categories.php:67
msgid "Limit (per page)"
msgstr "限制（每頁）"

#: admin/settings.php:544 admin/settings.php:776
msgid ""
"Number of videos to show per page. Use a value of \"0\" to show all videos."
msgstr "每頁顯示的影片數量。使用值「0」顯示所有影片。"

#: admin/settings.php:550 admin/settings.php:653 admin/settings.php:782
#: blocks/blocks.php:80 includes/functions.php:1556 includes/functions.php:1844
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:183
#: widgets/forms/categories.php:72
msgid "Order By"
msgstr "排序按"

#: admin/settings.php:554 admin/settings.php:786 includes/functions.php:1513
#: includes/functions.php:1560 includes/functions.php:1776
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:196
#: widgets/forms/categories.php:16 widgets/forms/search.php:16
#: widgets/forms/video.php:18
msgid "Title"
msgstr "主题"

#: admin/settings.php:555 admin/settings.php:596 admin/settings.php:740
#: admin/settings.php:787 includes/functions.php:1561
#: includes/functions.php:1675
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: admin/settings.php:559 admin/settings.php:791 includes/functions.php:1565
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: admin/settings.php:560 admin/settings.php:661 admin/settings.php:792
#: blocks/blocks.php:85 includes/functions.php:1566 includes/functions.php:1852
#: widgets/forms/categories.php:80
msgid "Menu Order"
msgstr "選單順序"

#: admin/settings.php:566 admin/settings.php:667 admin/settings.php:798
#: blocks/blocks.php:86 includes/functions.php:1572 includes/functions.php:1858
#: widgets/forms/categories.php:96
msgid "Order"
msgstr "排序按"

#: admin/settings.php:570 admin/settings.php:671 admin/settings.php:802
msgid "Ascending"
msgstr "昇冪"

#: admin/settings.php:571 admin/settings.php:672 admin/settings.php:803
msgid "Descending"
msgstr "降冪"

#: admin/settings.php:577 includes/functions.php:1629
msgid "Image Position"
msgstr "圖片位置"

#: admin/settings.php:581 includes/functions.php:1633
msgid "Top"
msgstr "列出最熱銷商品."

#: admin/settings.php:582 includes/functions.php:1634
msgid "Left"
msgstr "左邊"

#: admin/settings.php:588 includes/functions.php:1640
msgid "Show / Hide (Thumbnails)"
msgstr "顯示 / 隱藏縮圖"

#: admin/settings.php:592 includes/functions.php:1647
msgid "Videos Count"
msgstr "顯示視頻計數"

#: admin/settings.php:593 includes/functions.php:1654
#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:19
#: premium/admin/slider.php:61 premium/public/slider.php:89
#: premium/public/templates/video-form.php:40
msgid "Video Title"
msgstr "影片標題"

#: admin/settings.php:594 admin/settings.php:738 includes/functions.php:1661
msgid "Category Name(s)"
msgstr "類別名稱"

#: admin/settings.php:595 admin/settings.php:739 includes/functions.php:1668
msgid "Tag Name(s)"
msgstr "標籤名稱"

#: admin/settings.php:597 admin/settings.php:741 includes/functions.php:1682
msgid "Author Name"
msgstr "作者名稱"

#: admin/settings.php:602 includes/functions.php:1717
msgid "Video Excerpt (Short Description)"
msgstr "影片摘要（簡短描述）"

#: admin/settings.php:608 includes/functions.php:1724
msgid "Title Length"
msgstr "標題字元長度"

#: admin/settings.php:609 admin/settings.php:616
msgid "Number of characters."
msgstr "允許的字元數"

#: admin/settings.php:615 includes/functions.php:1731
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘要長度"

#: admin/settings.php:628 blocks/blocks.php:75 includes/functions.php:1787
#: widgets/forms/categories.php:25
msgid "Grid"
msgstr "桌面網格寬度"

#: admin/settings.php:629 blocks/blocks.php:76 includes/functions.php:1788
#: widgets/forms/categories.php:26
msgid "List"
msgstr "新增订阅名单"

#: admin/settings.php:630 blocks/blocks.php:77 includes/functions.php:1789
#: widgets/forms/categories.php:27
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉"

#: admin/settings.php:637
msgid "Enter the number of columns you like to have in your categories page."
msgstr "輸入你想在類別頁面上顯示的欄數。"

#: admin/settings.php:647
msgid ""
"Number of categories to show per page. Use a value of \"0\" to show all "
"categories."
msgstr "每頁顯示的類別數量。使用值「0」顯示所有類別。"

#: admin/settings.php:658 blocks/blocks.php:82 includes/functions.php:1849
#: widgets/forms/categories.php:77
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: admin/settings.php:659 blocks/blocks.php:83 includes/functions.php:1850
#: widgets/forms/categories.php:78
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: admin/settings.php:660 blocks/blocks.php:84 includes/functions.php:1851
#: widgets/forms/categories.php:79
msgid "Slug"
msgstr "網址編號"

#: admin/settings.php:678 blocks/blocks.php:89 includes/functions.php:1869
#: widgets/forms/categories.php:119
msgid "Show Hierarchy"
msgstr "顯示階層"

#: admin/settings.php:679
msgid "Check this to show the child categories"
msgstr "勾選此選項以顯示子類別"

#: admin/settings.php:685 blocks/blocks.php:90 includes/functions.php:1876
#: widgets/forms/categories.php:126
msgid "Show Description"
msgstr "顯示描述"

#: admin/settings.php:686
msgid "Check this to show the categories description"
msgstr "勾選此選項可顯示類別描述"

#: admin/settings.php:692 blocks/blocks.php:91 includes/functions.php:1883
#: widgets/forms/categories.php:133
msgid "Show Videos Count"
msgstr "顯示視頻計數"

#: admin/settings.php:693
msgid "Check this to show the videos count next to the category name"
msgstr "勾選此選項，即可在類別名稱旁顯示影片數量"

#: admin/settings.php:699 blocks/blocks.php:92 includes/functions.php:1890
#: widgets/forms/categories.php:140
msgid "Hide Empty Categories"
msgstr "隱藏空白分類"

#: admin/settings.php:700
msgid "Check this to hide categories with no videos"
msgstr "勾選此選項可隱藏沒有影片的類別"

#: admin/settings.php:706
msgid "Link to Parent Category"
msgstr "連結到上層類別"

#: admin/settings.php:707
msgid ""
"Add a link to the parent category page on the single category pages. When "
"there is no parent, links to the \"All Categories\" page."
msgstr ""
"在單一類別頁面上新增上層類別頁面的連結。如果沒有上層，則會連結到「所有類別」"
"頁面。"

#: admin/settings.php:715
msgid "Ajax"
msgstr "AJAX"

#: admin/settings.php:716
msgid "Check this to enable Pagination with Ajax"
msgstr "勾選此選項以啟用AJAX分頁"

#: admin/settings.php:722
msgid "Page Range"
msgstr "頁面範圍"

#: admin/settings.php:723
msgid ""
"Enter how many page numbers to show either side of the current page in the "
"pagination links. Default 2."
msgstr "輸入要在分頁連結中顯示當前頁面兩側的頁碼數量。預設值2."

#: admin/settings.php:731 admin/settings.php:809
msgid "Show / Hide"
msgstr "显示/隐藏二维码"

#: admin/settings.php:750 premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:172
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: admin/settings.php:754
msgid "Enable comments (can be overridden per video)"
msgstr "啟用評論（可以根據影片覆蓋）"

#: admin/settings.php:755
msgid "Forcefully enable comments on all the video pages"
msgstr "強制啟用所有影片頁面的評論"

#: admin/settings.php:756
msgid "Disable comments (can be overridden per video)"
msgstr "停用留言（可根據影片覆寫）"

#: admin/settings.php:757
msgid "Forcefully disable comments on all the video pages"
msgstr "強制停用所有影片頁面的評論"

#: admin/settings.php:766
msgid ""
"Enter the number of columns you like to have in the related videos section."
msgstr "在相關影片部分輸入您想要的欄位數。"

#: admin/settings.php:813 includes/functions.php:1738
msgid "Pagination"
msgstr "分页列"

#: admin/settings.php:821
msgid "Video Detail Page"
msgstr "影片詳細資訊頁面"

#: admin/settings.php:822
msgid "Replaces the SLUG value used by custom post type \"aiovg_videos\"."
msgstr "替換自定義帖子類型“aiovg_videos”使用的SLUG值。"

#: admin/settings.php:830
msgid "Cookie Consent"
msgstr "Cookie同意"

#: admin/settings.php:831
msgid ""
"Ask for viewer consent before loading YouTube, Vimeo, or embedded videos "
"from any third-party websites."
msgstr "從任何第三方網站載入YouTube、Vimeo或內嵌影片前，請先徵得觀眾的同意。"

#: admin/settings.php:837
msgid "Consent Message"
msgstr "同意訊息"

#: admin/settings.php:844
msgid "Consent Button Label"
msgstr "同意按鈕標籤"

#: admin/settings.php:851
msgid "Disable Cookies from our Plugin"
msgstr "從我們的外掛程式停用Cookie"

#: admin/settings.php:855
msgid ""
"<strong>aiovg_videos_views</strong>: Required for unique views calculation. "
"Disabling this option would count each view by the user. So, when a user "
"watches the same video 10 times, the views count will also increase by 10 "
"for that video. But, under the unique views, the views count is calculated "
"only once per user for a video."
msgstr ""
"<strong>aiovg_videos_views</strong> ：計算不重複觀看次數時必須填寫。停用此選"
"項將計算用戶的每個視圖。因此，當用戶觀看同一部影片10次時，該影片的觀看次數也"
"會增加10次。但在不重複觀看次數下，每位使用者的影片觀看次數只會計算一次。"

#: admin/settings.php:856
msgid ""
"<strong>aiovg_rand_seed</strong>: Required if you show videos in a random "
"order with the pagination on any of your pages."
msgstr ""
"<strong>aiovg_rand_seed</strong> ：如果您在任何頁面上以隨機順序顯示帶有分頁的"
"影片，則為必填。"

#: admin/settings.php:864
msgid "DateTime Format"
msgstr "日期時間格式"

#: admin/settings.php:867
msgid ""
"Enter the PHP DateTime format that the plugin should use when displaying the "
"dates on the site's front end."
msgstr "輸入外掛程式在網站前端顯示日期時應使用的PHP DateTime格式。"

#: admin/settings.php:868
msgid "Documentation on date and time formatting."
msgstr "日期和時間格式的文檔"

#: admin/settings.php:869
msgid ""
"When left empty, the plugin will display a human-readable format such as \"1 "
"hour ago\", \"5 mins ago\", and \"2 days ago\"."
msgstr ""
"當留空時，插件將顯示人類可讀的格式，例如“1小時前” ， “5分鐘前”和“2天前”。"

#: admin/settings.php:877
msgid "Auto Flush Rewrite Rules"
msgstr "自動刷新重寫規則"

#: admin/settings.php:878
msgid ""
"Check this box to automatically detect and insert the missing permalink "
"rules. Rarely, this option can cause issues in some WordPress environments. "
"Kindly disable this option If you find a frequent 404 or 500 error on your "
"website."
msgstr ""
"選中此框可自動檢測並插入缺少的永久鏈接規則。在極少數情況下，此選項可能會在某"
"些WordPress環境中造成問題。如果您在網站上發現頻繁的404或500錯誤，請禁用此選"
"項。"

#: admin/settings.php:884
msgid "Remove data on uninstall?"
msgstr "刪除外掛時刪除數據？"

#: admin/settings.php:885
msgid ""
"Check this box to delete all of the plugin data (database stored content) "
"when uninstalled"
msgstr "選中此框以在卸載時刪除所有插件數據（數據庫存儲的內容）"

#: admin/settings.php:891
msgid "Delete media files?"
msgstr "刪除媒體檔案？"

#: admin/settings.php:892
msgid ""
"Check this box to also delete the associated media files when a video post "
"or a video category is deleted"
msgstr "勾選此方塊，也可以在刪除影片文章或影片類別時刪除關聯的媒體檔案"

#: admin/settings.php:900
msgid "YouTube API Key"
msgstr "YouTube API密鑰"

#: admin/settings.php:901 premium/includes/youtube-api/youtube-api.php:60
#, php-format
msgid ""
"Follow <a href=\"%s\" target=\"_blank\">this guide</a> to get your own API "
"key."
msgstr "按照<a href=\"%s\" target=\"_blank\">本指南</a>獲取您自己的API金鑰。"

#: admin/settings.php:907
msgid "Vimeo Access Token"
msgstr "Vimeo 訪問令牌"

#: admin/settings.php:908 premium/includes/vimeo-api/query.php:270
#, php-format
msgid ""
"Follow <a href=\"%s\" target=\"_blank\">this guide</a> to get your own "
"access token."
msgstr "按照<a href=\"%s\" target=\"_blank\">本指南</a>獲取您自己的存取權杖。"

#: admin/settings.php:916
msgid "Single Category Page"
msgstr "單一分類"

#: admin/settings.php:917
msgid ""
"This is the page where the videos from a particular category is displayed. "
"The [aiovg_category] short code must be on this page."
msgstr "這是顯示特定類別影片的頁面。[aiovg_category]短代碼必須在此頁面上。"

#: admin/settings.php:923
msgid "Single Tag Page"
msgstr "單一標籤"

#: admin/settings.php:924
msgid ""
"This is the page where the videos from a particular tag is displayed. The "
"[aiovg_tag] short code must be on this page."
msgstr "這是顯示特定標籤影片的頁面。[aiovg_tag]短代碼必須在此頁面上。"

#: admin/settings.php:930
msgid "Search Page"
msgstr "搜尋頁面"

#: admin/settings.php:931
msgid ""
"This is the page where the search results are displayed. The [aiovg_search] "
"short code must be on this page."
msgstr "這是顯示搜尋結果的頁面。[aiovg_search]短代碼必須在此頁面上。"

#: admin/settings.php:938
msgid ""
"This is the page where the videos from an user is displayed. The "
"[aiovg_user_videos] short code must be on this page."
msgstr "這是顯示用戶影片的頁面。[aiovg_user_videos]短代碼必須在此頁面上。"

#: admin/settings.php:945
msgid "This is the page used to show the video player."
msgstr "這是用於顯示影片播放器的頁面。"

#: admin/settings.php:956
msgid "Show Logo"
msgstr "顯示徽標"

#: admin/settings.php:957
msgid "Check this option to show the watermark on the video."
msgstr "勾選此選項可在影片上顯示浮水印。"

#: admin/settings.php:963
msgid "Logo Image"
msgstr "標識圖像"

#: admin/settings.php:964
msgid ""
"Upload the image file of your logo. We recommend using the transparent PNG "
"format with width below 100 pixels. If you do not enter any image, no logo "
"will displayed."
msgstr ""
"上傳標誌的圖片檔案。我們建議使用寬度小於100像素的透明PNG格式。如果您未輸入任"
"何圖片，則不會顯示任何標誌。"

#: admin/settings.php:970
msgid "Logo Link"
msgstr "logo連結"

#: admin/settings.php:971
msgid ""
"The URL to visit when the watermark image is clicked. Clicking a logo will "
"have no affect unless this is configured."
msgstr ""
"單擊水印圖像時要訪問的URL。除非進行設定，否則點擊標誌不會產生任何影響。"

#: admin/settings.php:977
msgid "Logo Position"
msgstr "Logo位置"

#: admin/settings.php:978
msgid "This sets the corner in which to display the watermark."
msgstr "這會設置要顯示水印的角落。"

#: admin/settings.php:981
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: admin/settings.php:982
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: admin/settings.php:983
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: admin/settings.php:984
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下方"

#: admin/settings.php:990
msgid "Logo Margin"
msgstr "徽標邊緣頂部"

#: admin/settings.php:991
msgid "The distance, in pixels, of the logo from the edges of the display."
msgstr "標誌與顯示器邊緣的距離（以像素為單位）。"

#: admin/settings.php:997
msgid "Copyright Text"
msgstr "版權所有文字"

#: admin/settings.php:998
msgid "Text that is shown when a user right-clicks the player with the mouse."
msgstr "用戶用滑鼠右鍵點擊播放器時顯示的文字。"

#: admin/settings.php:1274
msgid "Choose File"
msgstr "選擇檔案"

#: admin/settings.php:1325
msgid "Select a page"
msgstr "選擇一個頁面"

#: admin/tags.php:32
msgid "All-in-One Video Gallery - Tags"
msgstr "多合一影片庫-標籤"

#: admin/tags.php:33 admin/tags.php:66 premium/admin/automations.php:280
#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:82
msgid "Video Tags"
msgstr "影片標籤: "

#: admin/tags.php:67
msgid "All Tags"
msgstr "所有標籤"

#: admin/tags.php:70
msgid "New Tag Name"
msgstr "新标签名称"

#: admin/tags.php:71
msgid "Add New Tag"
msgstr "新增标签"

#: admin/tags.php:72
msgid "Edit Tag"
msgstr "編輯標籤"

#: admin/tags.php:73
msgid "Update Tag"
msgstr "更新标签"

#: admin/tags.php:74
msgid "View Tag"
msgstr "查看標籤"

#: admin/tags.php:75
msgid "Separate tags with commas"
msgstr "用逗号 (comma) 区分多个标签"

#: admin/tags.php:76
msgid "Add or remove tags"
msgstr "新增或移除標籤"

#: admin/tags.php:78
msgid "Popular Tags"
msgstr "熱門標籤"

#: admin/tags.php:79
msgid "Search Tags"
msgstr "搜尋標籤"

#: admin/tags.php:80 includes/functions.php:1043 public/public.php:242
#: public/public.php:311
msgid "No tags found"
msgstr "找不到商品標籤"

#: admin/tags.php:81
msgid "No tags"
msgstr "商品標籤"

#: admin/tags.php:82
msgid "Tags list"
msgstr "標籤列表"

#: admin/tags.php:83
msgid "Tags list navigation"
msgstr "標籤列表導覽"

#: admin/videos.php:32
msgid "All-in-One Video Gallery - Videos"
msgstr "多合一影片庫-影片"

#: admin/videos.php:33 admin/videos.php:75 admin/videos.php:565
msgid "All Videos"
msgstr "所有影片"

#: admin/videos.php:71 admin/videos.php:110 includes/functions.php:1302
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: admin/videos.php:72
msgid "Video Archives"
msgstr "影片封存"

#: admin/videos.php:73
msgid "Video Attributes"
msgstr "影片屬性"

#: admin/videos.php:74
msgid "Parent Video:"
msgstr "上層影片："

#: admin/videos.php:76 premium/public/templates/user-dashboard.php:71
msgid "Add New Video"
msgstr "新增影片"

#: admin/videos.php:77 premium/admin/automations.php:115
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: admin/videos.php:78
msgid "New Video"
msgstr "新增影片"

#: admin/videos.php:79 blocks/blocks.php:108
msgid "Edit Video"
msgstr "編輯影片"

#: admin/videos.php:80
msgid "Update Video"
msgstr "更新視頻"

#: admin/videos.php:81
msgid "View Video"
msgstr "瀏覽影片"

#: admin/videos.php:82
msgid "View Videos"
msgstr "觀看視頻"

#: admin/videos.php:83
msgid "Search Video"
msgstr "搜尋影片"

#: admin/videos.php:84 includes/functions.php:1037
#: premium/admin/partials/playlist-fields.php:59
msgid "No videos found"
msgstr "找不到影片"

#: admin/videos.php:85
msgid "Not found in Trash"
msgstr "在垃圾桶中找不到"

#: admin/videos.php:86 premium/admin/partials/automations-video-settings.php:48
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: admin/videos.php:87
msgid "Set featured image"
msgstr "設定特色圖片"

#: admin/videos.php:88
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除特色圖片"

#: admin/videos.php:89
msgid "Use as featured image"
msgstr "設定為精選圖片"

#: admin/videos.php:90
msgid "Insert into video"
msgstr "插入影片"

#: admin/videos.php:91
msgid "Uploaded to this video"
msgstr "已上傳到此影片"

#: admin/videos.php:92
msgid "Videos list"
msgstr "視頻清單"

#: admin/videos.php:93
msgid "Videos list navigation"
msgstr "影片清單導覽"

#: admin/videos.php:94
msgid "Filter videos list"
msgstr "篩選影片清單"

#: admin/videos.php:111
#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:31
#: premium/admin/slider.php:62 premium/public/slider.php:97
#: premium/public/templates/video-form.php:243
msgid "Video Description"
msgstr "影片描述"

#: admin/videos.php:171
msgid "Video Info"
msgstr "影片資訊"

#: admin/videos.php:180 premium/public/templates/video-form.php:213
msgid "Thumbnail Image"
msgstr "縮略圖"

#: admin/videos.php:566 includes/functions.php:1583
msgid "Featured Only"
msgstr "僅限精選"

#: admin/videos.php:640
msgid "Copy URL"
msgstr "複製網址"

#: admin/videos.php:649
msgid "Copy Shortcode"
msgstr "复制短代码"

#: admin/videos.php:671
msgid "Custom Fields"
msgstr "自訂欄位"

#: admin/videos.php:675 includes/functions.php:1769
msgid "Categories"
msgstr "商品分類"

#: admin/videos.php:676
msgid "Tags"
msgstr "商品標籤"

#: admin/videos.php:718
msgid "Views"
msgstr "浏览次数"

#: admin/videos.php:727 premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:166
#: public/public.php:266
msgid "Likes"
msgstr "喜歡"

#: admin/videos.php:736 public/public.php:267
msgid "Dislikes"
msgstr "不喜歡"

#: blocks/blocks.php:71 widgets/categories.php:72
msgid "AIOVG - Video Categories"
msgstr "AIOVG -影片類別"

#: blocks/blocks.php:72 widgets/categories.php:75
msgid "Display a list of video categories."
msgstr "顯示影片類別清單。"

#: blocks/blocks.php:87 includes/functions.php:1576 includes/functions.php:1862
#: widgets/forms/categories.php:100
msgid "ASC"
msgstr "升序掛列"

#: blocks/blocks.php:88 includes/functions.php:1577 includes/functions.php:1863
#: widgets/forms/categories.php:101
msgid "DESC"
msgstr "降序排列"

#: blocks/blocks.php:93 includes/functions.php:1897
msgid "Show Pagination"
msgstr "顯示分頁"

#: blocks/blocks.php:94 widgets/videos.php:73
msgid "AIOVG - Video Gallery"
msgstr "AIOVG -影片庫"

#: blocks/blocks.php:95 widgets/videos.php:76
msgid "Display a video gallery."
msgstr "顯示影片庫。"

#: blocks/blocks.php:96
msgid "Selected Color"
msgstr "選擇顏色"

#: blocks/blocks.php:97 widgets/search.php:46
msgid "AIOVG - Search Form"
msgstr "AIOVG -搜索表單"

#: blocks/blocks.php:98 widgets/search.php:43
msgid "A videos search form for your site."
msgstr "您的網站的搜索表單。"

#: blocks/blocks.php:99 includes/functions.php:1918 widgets/forms/search.php:25
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: blocks/blocks.php:100 includes/functions.php:1919
#: widgets/forms/search.php:26
msgid "Horizontal"
msgstr "橫"

#: blocks/blocks.php:101 includes/functions.php:1932
#: widgets/forms/search.php:51
msgid "Search By Categories"
msgstr "搜尋%s分類"

#: blocks/blocks.php:102 includes/functions.php:1925
#: widgets/forms/search.php:44
msgid "Search By Video Title, Description"
msgstr "按影片標題、描述搜尋"

#: blocks/blocks.php:103 includes/functions.php:1939
#: widgets/forms/search.php:58
msgid "Search By Tags"
msgstr "搜索合并标签"

#: blocks/blocks.php:104 widgets/video.php:46
msgid "AIOVG - Video Player"
msgstr "AIOVG -影片播放器"

#: blocks/blocks.php:105 widgets/video.php:43
msgid "Display a video player."
msgstr "顯示影片播放器。"

#: blocks/blocks.php:106
msgid ""
"Supports: MP4, WebM, OGV, HLS, MPEG-DASH, YouTube, Vimeo, Dailymotion, "
"Rumble, Facebook, etc."
msgstr ""
"支持： MP4、WEBM、OGV、HLS、MPEG-DASH、YouTube、Vimeo、Dailymotion、Rumble、"
"Facebook等。"

#: blocks/blocks.php:107
msgid "a video"
msgstr "視頻"

#: blocks/blocks.php:117
msgid "Poster Image"
msgstr "海報圖片網址"

#: blocks/blocks.php:118
msgid "Select"
msgstr "--選擇--"

#: blocks/blocks.php:120
msgid "Replace"
msgstr "替換"

#: includes/functions.php:463
msgid "Video Category"
msgstr "視頻類別"

#: includes/functions.php:467
msgid "Video Tag"
msgstr "視頻標籤"

#: includes/functions.php:471
#: public/templates/search-form-template-compact.php:20
#: public/templates/search-form-template-horizontal.php:103
#: public/templates/search-form-template-horizontal.php:142
#: public/templates/search-form-template-vertical.php:128
#: widgets/search.php:119
msgid "Search Videos"
msgstr "搜索視頻"

#: includes/functions.php:475
msgid "User Videos"
msgstr "用戶影片"

#: includes/functions.php:479
msgid "Player Embed"
msgstr "播放器嵌入"

#: includes/functions.php:673
msgid ""
"<strong>Please accept cookies to play this video</strong>. By accepting you "
"will be accessing content from a service provided by an external third party."
msgstr ""
"<strong>請接受Cookie以播放此影片</strong>。接受後，您將從外部第三方提供的服務"
"中存取內容。"

#: includes/functions.php:674
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

#: includes/functions.php:1046
msgid "Sorry, you need to login to view this content."
msgstr "您需要登錄才能查看此內容. "

#: includes/functions.php:1280
msgid "Single Video"
msgstr "單個影片"

#: includes/functions.php:1287 widgets/forms/video.php:24
#: widgets/forms/video.php:40
msgid "Select Video"
msgstr "選擇影片"

#: includes/functions.php:1303 includes/functions.php:1359
msgid ""
"Enter your direct file URL in the textbox above (OR) upload your file using "
"the \"Upload File\" link."
msgstr ""
"在上方的文字方塊中輸入您的直接檔案網址(或)使用「上傳檔案」連結上傳檔案。"

#: includes/functions.php:1309 premium/public/templates/video-form.php:160
msgid "HLS"
msgstr "HLS"

#: includes/functions.php:1316 premium/public/templates/video-form.php:160
msgid "MPEG-DASH"
msgstr "MPEG-DASH"

#: includes/functions.php:1337 includes/functions.php:2070
msgid "Dailymotion"
msgstr "保存"

#: includes/functions.php:1344 includes/functions.php:2071
msgid "Rumble"
msgstr "震動"

#: includes/functions.php:1528 premium/public/templates/video-form.php:250
msgid "Select Categories"
msgstr "选择类别"

#: includes/functions.php:1535 premium/public/templates/video-form.php:302
#: public/templates/search-form-template-horizontal.php:71
#: public/templates/search-form-template-vertical.php:71
msgid "Select Tags"
msgstr "選擇標籤"

#: includes/functions.php:1542
msgid "Include Video ID(s)"
msgstr "包括影片ID"

#: includes/functions.php:1549
msgid "Exclude Video ID(s)"
msgstr "排除影片ID"

#: includes/functions.php:1590
msgid "Follow URL"
msgstr "關注網址"

#: includes/functions.php:1598
msgid "Gallery"
msgstr "圖庫"

#: includes/functions.php:1745
msgid "More Button"
msgstr "更多按鈕"

#: includes/functions.php:1752 widgets/forms/categories.php:152
msgid "More Button Label"
msgstr "閱讀更多按鈕標籤"

#: includes/functions.php:1755 widgets/categories.php:67 widgets/videos.php:103
msgid "Show More"
msgstr "显示更多"

#: includes/functions.php:1759 widgets/forms/categories.php:157
msgid "More Button Link"
msgstr "[更多消息] 按鈕連結"

#: includes/functions.php:1760 widgets/forms/categories.php:159
msgid "Leave this field blank to use Ajax"
msgstr "將此欄位留空以使用AJAX"

#: includes/functions.php:1803
msgid "Include Category ID(s)"
msgstr "包括類別ID"

#: includes/functions.php:1810
msgid "Exclude Category ID(s)"
msgstr "排除類別 ( 身份 ) : "

#: includes/functions.php:1907
msgid "Search Form"
msgstr "搜尋從"

#: includes/functions.php:2007
#: premium/public/templates/videos-template-playlist.php:164
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: includes/functions.php:2066
msgid "Self Hosted"
msgstr "自架主機"

#: includes/functions.php:2066
msgid "External URL"
msgstr "外部URL"

#: includes/functions.php:2067
msgid "Adaptive / Live Streaming"
msgstr "自適應/直播"

#: includes/functions.php:2076
msgid "Third-Party Player Code"
msgstr "第三方玩家代碼"

#: includes/functions.php:2090
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#: includes/functions.php:2738
msgid "&laquo;"
msgstr "&laquo;"

#: includes/functions.php:2739
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: includes/functions.php:2766
#, php-format
msgid "Page %d of %d"
msgstr "%d的頁面%d"

#: includes/functions.php:2841
msgid "Pin It"
msgstr "Pin it"

#: includes/player/popup.php:45
msgid "Open Popup"
msgstr "開啟彈出視窗"

#: includes/player/videojs.php:555 includes/player/vidstack.php:544
#: public/templates/player-videojs.php:1033
#: public/templates/player-vidstack.php:952
msgid "Paste this code in your HTML page"
msgstr "將此代碼貼到您的HTML頁面中"

#: premium/admin/admin.php:39
#, php-format
msgid "Proudly by %s"
msgstr "自豪地由%s"

#: premium/admin/admin.php:206
msgid "[{site_name}] Video \"{video_title}\" received"
msgstr "已收到[{site_name}]影片「{video_title}」"

#: premium/admin/admin.php:207
msgid ""
"Dear {name},\n"
"\n"
"Your video \"{video_title}\" has been received and it's pending review. This "
"review process could take up to 48 hours.\n"
"\n"
"Thanks,\n"
"The Administrator of {site_name}"
msgstr ""
"尊敬的{name} ：\n"
"\n"
"您的影片「{video_title}」已收到，正在等待審核。 此審查過程最多可能需要48小"
"時。\n"
"\n"
"謝謝！\n"
"{site_name}的管理員"

#: premium/admin/admin.php:216
msgid "[{site_name}] Video \"{video_title}\" published"
msgstr "[{site_name}]影片「{video_title}」已發佈"

#: premium/admin/admin.php:217
msgid ""
"Dear {name},\n"
"\n"
"Your video \"{video_title}\" is now available at {video_url} and can be "
"viewed by the public.\n"
"\n"
"Thanks,\n"
"The Administrator of {site_name}"
msgstr ""
"尊敬的{name} ：\n"
"\n"
"您的影片「{video_title}」現在可在{video_url}上觀看，並可供公眾觀看。\n"
"\n"
"謝謝！\n"
"{site_name}的管理員"

#: premium/admin/admin.php:284
msgid "Please wait while we are loading data from the API server..."
msgstr "正在從API伺服器載入資料，請稍候..."

#: premium/admin/admin.php:285 premium/public/public.php:166
msgid "Sorry, the auto-thumbnail generation failed."
msgstr "很抱歉，自動縮圖產生失敗。"

#: premium/admin/admin.php:286 premium/public/public.php:167
msgid ""
"Use the \"Capture Image\" button below to generate an image from your video."
msgstr "使用下方的「擷取圖片」按鈕，從影片中產生圖片。"

#: premium/admin/admin.php:287 premium/public/public.php:168
msgid "Select an image from the options below."
msgstr "從以下選項中選擇一張圖片。"

#: premium/admin/admin.php:288 premium/public/public.php:169
msgid "Generating images..."
msgstr "正在產生影像..."

#: premium/admin/admin.php:289 premium/public/public.php:170
msgid ""
"No video found. Add a video in the \"MP4\" video field to capture an image."
msgstr "找不到影片。在「MP4」影片欄位中新增影片以擷取影像。"

#: premium/admin/admin.php:290 premium/public/public.php:171
msgid "Invalid video file."
msgstr "影片檔案無效。"

#: premium/admin/admin.php:291 premium/public/public.php:172
msgid ""
"Sorry, your video file server doesn't give us permission to generate an "
"image from the video."
msgstr "很抱歉，您的影片檔案伺服器未授予我們從影片產生圖片的權限。"

#: premium/admin/admin.php:306 premium/admin/user.php:340
msgid "User Dashboard"
msgstr "用戶控制面板"

#: premium/admin/admin.php:311 premium/admin/user.php:348
msgid "Video Form"
msgstr "影片表單"

#: premium/admin/admin.php:316 premium/admin/user.php:356
msgid "My Playlists"
msgstr "我的播放清單"

#: premium/admin/ads.php:34
msgid "Monetize"
msgstr "創造營收"

#: premium/admin/ads.php:50 premium/admin/ads.php:114
msgid "Video Ads"
msgstr "影片廣告"

#: premium/admin/ads.php:51
msgid ""
"Monetize your videos using DoubleClick for Publishers (DFP), the Google "
"AdSense network, or any VAST-compliant ad server."
msgstr ""
"使用DoubleClick for Publishers (DFP)、Google AdSense聯播網或任何符合VAST規範"
"的廣告伺服器，透過影片獲利。"

#: premium/admin/ads.php:70
msgid "Enable Ads"
msgstr "開啟Ads"

#: premium/admin/ads.php:71
msgid "Check this option to enable advertisements on your videos"
msgstr "勾選此選項，即可在影片上啟用廣告"

#: premium/admin/ads.php:77
msgid "VAST URL"
msgstr "VAST URL"

#: premium/admin/ads.php:78
#, php-format
msgid ""
"Click here for a list of <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Ad Tag Variables</"
"a> (Macros) supported by the plugin."
msgstr ""
"按一下此處查看外掛程式支援<a href=\"%s\" target=\"_blank\">的廣告標籤變數</"
"a>(巨集)清單。"

#: premium/admin/ads.php:84
msgid "VPAID Mode"
msgstr "VPAID模式"

#: premium/admin/ads.php:88
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: premium/admin/ads.php:89
msgid "Insecure"
msgstr "不安全"

#: premium/admin/ads.php:90
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: premium/admin/ads.php:96
msgid "Google Publisher Tag (GPT)"
msgstr "Google發佈商標籤(GPT)"

#: premium/admin/ads.php:97
#, php-format
msgid ""
"Optional. Check this option to display companion ads using <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">Google Publisher Tag</a>"
msgstr ""
"選用。選中此選項可使用<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Google發佈商標籤</a>顯"
"示隨播廣告"

#: premium/admin/automations.php:33
msgid "All-in-One Video Gallery - Automations"
msgstr "多合一影片庫-自動化"

#: premium/admin/automations.php:34 premium/admin/automations.php:111
#: premium/admin/automations.php:113 premium/admin/automations.php:126
msgid "Automations"
msgstr "自動化"

#: premium/admin/automations.php:68
msgid "Automations Settings"
msgstr "自動化設定"

#: premium/admin/automations.php:70
#, php-format
msgid ""
"This feature also requires API keys from the services you import. Please "
"configure your keys <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"此功能還需要來自您匯入服務的API金鑰。請<a href=\"%s\">在此</a>處設定您的金"
"鑰。"

#: premium/admin/automations.php:91
msgid "Enable Fast Mode"
msgstr "啟用快速模式"

#: premium/admin/automations.php:92
msgid ""
"Increase speed by disabling do_action calls in wp_insert_post during import"
msgstr "在匯入期間在wp_insert_post中停用do_action呼叫以提高速度"

#: premium/admin/automations.php:93
msgid ""
"NOTE: This option is for advanced users with knowledge of WordPress "
"development. Your theme or plugins may require these calls when posts are "
"created. Next action will be disabled: 'transition_post_status', "
"'save_post', 'pre_post_update', 'add_attachment', 'edit_attachment', "
"'edit_post', 'post_updated', 'wp_insert_post'. Verify your created posts "
"work properly if you check this box."
msgstr ""

#: premium/admin/automations.php:112
msgid "Automation"
msgstr "自動控制"

#: premium/admin/automations.php:114
msgid "Add New Import"
msgstr "新匯入"

#: premium/admin/automations.php:116
msgid "New Import"
msgstr "新匯入"

#: premium/admin/automations.php:117
msgid "Edit Import"
msgstr "編輯導入"

#: premium/admin/automations.php:118
msgid "Update Import"
msgstr "更新匯入"

#: premium/admin/automations.php:119
msgid "View Import"
msgstr "檢視匯入記錄"

#: premium/admin/automations.php:120
msgid "Search Imports"
msgstr "搜尋匯入"

#: premium/admin/automations.php:121
msgid "No imports found"
msgstr "未找到匯入"

#: premium/admin/automations.php:122
msgid "No imports found in Trash"
msgstr "在垃圾桶中找不到匯入"

#: premium/admin/automations.php:127
msgid "Automations Description"
msgstr "自動化說明"

#: premium/admin/automations.php:161
msgid "Enter your import title"
msgstr "輸入您的匯入標題"

#: premium/admin/automations.php:175
msgid "Imported Only"
msgstr "僅限匯入"

#: premium/admin/automations.php:278
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: premium/admin/automations.php:281
msgid "Stats"
msgstr "%s的數據"

#: premium/admin/automations.php:361 premium/admin/automations.php:579
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: premium/admin/automations.php:379
#: premium/admin/partials/automations-statistics.php:25
msgid "Import status"
msgstr "導入狀態"

#: premium/admin/automations.php:383
#: premium/admin/partials/automations-statistics.php:38
msgid "videos imported"
msgstr "匯入影片於"

#: premium/admin/automations.php:384
#: premium/admin/partials/automations-statistics.php:64
msgid "Next scheduled update"
msgstr "下次預定更新"

#: premium/admin/automations.php:409
msgid "Imported"
msgstr "％s項成功導入。"

#: premium/admin/automations.php:456
msgid "Configure Import Sources"
msgstr "設定匯入來源"

#: premium/admin/automations.php:465
msgid "Video Post Settings"
msgstr "影片文章設定"

#: premium/admin/automations.php:474
msgid "Import Stats"
msgstr "自動導入統計信息"

#: premium/admin/automations.php:754
msgid "Test Run"
msgstr "測試回合"

#: premium/admin/automations.php:755
msgid "Publish & Import"
msgstr "發佈並匯入"

#: premium/admin/automations.php:755
msgid "Import Next Batch"
msgstr "匯入下一個文章批次"

#: premium/admin/partials/ads.php:18
msgid "Disable Ads"
msgstr "停用廣告"

#: premium/admin/partials/ads.php:23
msgid "Override VAST URL"
msgstr "覆蓋VAST網址"

#: premium/admin/partials/ads.php:27
msgid "Enter your VAST URL"
msgstr "輸入影片網址"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:19
msgid "Video Service"
msgstr "視頻服務"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:81
msgid "Channel URL"
msgstr "頻道網址"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:92
msgid "Enter the YouTube Channel ID (or) a YouTube Video URL from the Channel."
msgstr "輸入YouTube頻道ID (或)頻道中的YouTube影片網址。"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:100
msgid "Playlist URL"
msgstr "播放列表URL"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:118
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:376
msgid "Search Keyword"
msgstr "搜索关键词"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:129
msgid "Enter search terms (space:AND, -:NOT, |:OR)"
msgstr "輸入搜尋字詞(空格： AND、-: NOT、|: OR)"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:137
#: premium/includes/functions.php:100
msgid "Username"
msgstr "使用者名称"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:155
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:394
msgid "Video URLs"
msgstr "影片網址"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:166
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:405
msgid "Enter one video per line."
msgstr "每行輸入一段影片。"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:173
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:458
msgid "Exclude URLs"
msgstr "排除頁面的鏈接"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:177
#: premium/admin/partials/automations-sources.php:462
msgid ""
"Enter the list of video URLs those should be excluded during the import. "
"Enter one video per line."
msgstr "輸入匯入期間應排除的影片網址清單。每行輸入一段影片。"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:193
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:194
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:195
msgid "Relevance"
msgstr "相關性"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:250
msgid "User ID"
msgstr "用戶ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:260
msgid "Enter your Vimeo User ID"
msgstr "輸入您的Vimeo使用者ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:268
msgid "Showcase ID"
msgstr "展示ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:278
msgid "Enter your Vimeo Showcase ID"
msgstr "輸入您的Vimeo Showcase ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:286
msgid "Category Name"
msgstr "分類名稱"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:304
msgid "Channel ID"
msgstr "頻道ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:314
msgid "Enter your Vimeo Channel ID"
msgstr "輸入您的Vimeo頻道名稱."

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:322
msgid "Folder ID"
msgstr "資料夾ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:332
msgid "Enter your Vimeo Folder ID"
msgstr "輸入您的Vimeo資料夾ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:340
msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:350
msgid "Enter your Vimeo Group ID"
msgstr "輸入 Vimeo 組"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:358
msgid "Portfolio ID"
msgstr "專案集ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:368
msgid "Enter your Vimeo Portfolio ID"
msgstr "輸入您的Vimeo作品集ID"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:412
msgid "Filter by Tags"
msgstr "以標籤篩選"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:420
msgid "Enter a comma-separated list of tags to filter on"
msgstr "輸入以逗號分隔的標籤清單以進行篩選"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:427
msgid "Exclude Tags"
msgstr "排除標籤"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:435
msgid "Enter a comma-separated list of tags to exclude"
msgstr "輸入要排除的標籤的逗號分隔清單"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:442
msgid "Include Subfolders"
msgstr "包含子資料夾"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:446
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:446
msgid "No"
msgstr "否"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:451
msgid "Check this option to import videos from the subfolders too."
msgstr "勾選此選項，也可以從子資料夾匯入影片。"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:470
msgid "Batch Limit"
msgstr "批次限制"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:474
msgid ""
"Enter the maximum amount of videos to be imported per batch. We recommend "
"keeping this value less than 500."
msgstr "輸入每批次要匯入的影片數量上限。建議你將此數值維持在500以下。"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:480
msgid "Schedule"
msgstr "時間表"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:486
msgid "Only Once"
msgstr "%s 只執行一次"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:487
msgid "Every 1 Hour"
msgstr "每1小時"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:488
msgid "Every 1 Day"
msgstr "每天"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:489
msgid "Every 1 Week"
msgstr "每周"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:490
msgid "Every 1 Month"
msgstr "每 1 個月"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:503
msgid "Configure how frequent the plugin the plugin should import videos."
msgstr "設定外掛程式匯入影片的頻率。"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:509
msgid "Reschedule"
msgstr "重新排程"

#: premium/admin/partials/automations-sources.php:514
msgid ""
"Check this option if the plugin should check for new videos after the import "
"has been completed."
msgstr "如果外掛在匯入完成後應檢查新視頻，請選中此選項。"

#: premium/admin/partials/automations-statistics.php:47
msgid "videos excluded"
msgstr "影片已排除"

#: premium/admin/partials/automations-statistics.php:56
msgid "duplicate videos ignored"
msgstr "已忽略重複影片"

#: premium/admin/partials/automations-statistics.php:69
msgid "History"
msgstr "我的 %s 紀錄"

#: premium/admin/partials/automations-statistics.php:76
#, php-format
msgid "Imported %d videos on %s"
msgstr "已在 %s  上匯入 %d videos on "

#: premium/admin/partials/automations-statistics.php:84
msgid "You have not started importing videos."
msgstr "您尚未開始匯入影片。"

#: premium/admin/partials/automations-submitbox.php:16
msgid ""
"We are importing your videos. Please do not refresh or leave this page. This "
"can take a few minutes."
msgstr ""
"我們正在匯入您的影片。請勿重新整理或離開此頁面。這可能需要幾分鐘的時間。"

#: premium/admin/partials/automations-test-screen.php:22
msgid ""
"Congrats! Your configuration is working. You can publish the form and start "
"importing videos."
msgstr "恭喜！您的配置正在工作。您可以發佈表單並開始匯入影片。"

#: premium/admin/partials/automations-test-screen.php:41
#, php-format
msgid "Published on %s"
msgstr "發佈於 %s"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:23
#, php-format
msgid ""
"<code>%%title%%</code> will be replaced by the imported YouTube / Vimeo "
"title."
msgstr "<code>%%標題%%</code>將被匯入的YouTube/Vimeo標題取代。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:24
#, php-format
msgid ""
"<code>%%id%%</code> will be replaced by the imported YouTube / Vimeo ID."
msgstr "<code>%% id %%</code>將被匯入的YouTube/Vimeo ID取代。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:25
#, php-format
msgid ""
"Use this field to add custom text/shortcode before or after the imported "
"video title. Leaving this field empty will import the video title equivalent "
"to <code>%%title%%</code>."
msgstr ""
"使用此字段在導入的視頻標題之前或之後添加自定義文本/短代碼。將此欄位留空將導入"
"相當於<code>%%標題%%</code>的視頻標題。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:36
msgid "Check this option to import the video description."
msgstr "勾選此選項可匯入影片說明。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:40
#, php-format
msgid ""
"<code>%%description%%</code> will be replaced by the actual video "
"description."
msgstr "<code>%%描述%%</code>將替換為實際的影片描述。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:41
#, php-format
msgid ""
"Use this field to add custom text/shortcode before or after the imported "
"video description. Leaving this field empty will import the video "
"description equivalent to <code>%%description%%</code>."
msgstr ""
"使用此字段在導入的視頻描述之前或之後添加自定義文本/短代碼。將此欄位留空將導入"
"相當於<code>%%描述%%</code>的視頻描述。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:53
msgid "Check this option to set a featured image."
msgstr "勾選此選項可設定特色圖片。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:76
msgid "Assign categories to the imported videos."
msgstr "為匯入的影片指定類別。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:101
msgid "Assign tags to the imported videos."
msgstr "為匯入的影片指定標籤。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:107
msgid "Video Date"
msgstr "影片日期"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:113
msgid "Original date on the video service"
msgstr "影片服務的原始日期"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:114
msgid "Date when the video is imported"
msgstr "匯入影片的日期"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:127
msgid ""
"Select whether to use the original posting date on the video service, or the "
"date when the video is imported."
msgstr "選擇是在影片服務上使用原始發佈日期，還是匯入影片的日期。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:133
msgid "Video Author"
msgstr "顯示視頻作者"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:145
msgid "Select the author to whom the video should be assigned."
msgstr "選擇應將影片分配給的作者。"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:151
msgid "Video Status"
msgstr "影片狀態"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:157
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:158
#: premium/admin/user.php:199 premium/admin/user.php:210
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:159
#: premium/admin/user.php:198 premium/admin/user.php:209
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: premium/admin/partials/automations-video-settings.php:172
msgid ""
"Select the default status of the imported videos. Site admin will be "
"notified through email when an import occurs with the \"Pending\" status."
msgstr ""
"選擇匯入影片的預設狀態。當發生「待處理」狀態的匯入時，系統會透過電子郵件通知"
"網站管理員。"

#: premium/admin/partials/category-fields.php:18
#: premium/admin/partials/category-fields.php:28
msgid "Exclude in Video Form"
msgstr "在影片表單中排除"

#: premium/admin/partials/category-fields.php:22
#: premium/admin/partials/category-fields.php:33
msgid "Exclude this category in the front-end video form."
msgstr "在前端視頻表單中排除此類別。"

#: premium/admin/partials/playlist-fields.php:21
#: premium/includes/functions.php:101 premium/includes/functions.php:114
#: premium/includes/vimeo-api/videos-resource.php:33
#: premium/public/templates/user-dashboard.php:81
msgid "Videos"
msgstr "需要為視頻設置封面圖片"

#: premium/admin/partials/playlist-fields.php:68
#: premium/admin/playlists.php:175
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: premium/admin/playlist.php:35 premium/public/playlist.php:53
msgid "Playlist Position"
msgstr "播放列表位置"

#: premium/admin/playlist.php:39 premium/public/playlist.php:57
msgid "Right"
msgstr "右邊"

#: premium/admin/playlist.php:40 premium/public/playlist.php:58
msgid "Bottom"
msgstr "左下角"

#: premium/admin/playlist.php:47 premium/public/playlist.php:65
msgid "Playlist Color"
msgstr "播放列表顏色"

#: premium/admin/playlist.php:51 premium/public/playlist.php:69
msgid "Light"
msgstr "明亮的"

#: premium/admin/playlist.php:52 premium/public/playlist.php:70
msgid "Dark"
msgstr "暗的"

#: premium/admin/playlist.php:59 premium/public/playlist.php:77
msgid "Playlist Width (in pixels)"
msgstr "播放列表寬度（以像素為單位）"

#: premium/admin/playlist.php:67 premium/public/playlist.php:88
msgid "Playlist Height (in pixels)"
msgstr "播放列表高度（以像素爲單位）"

#: premium/admin/playlist.php:75 premium/public/playlist.php:99
msgid "Autoplay Next Video"
msgstr "自動播放下一部影片"

#: premium/admin/playlist.php:76 premium/public/playlist.php:100
msgid "Check this to play next video in the list automatically"
msgstr "勾選此選項，即可自動播放清單中的下一部影片"

#: premium/admin/playlists.php:33
msgid "All-in-One Video Gallery - Playlists"
msgstr "多合一影片庫-播放清單"

#: premium/admin/playlists.php:34 premium/admin/playlists.php:67
msgid "Video Playlists"
msgstr "包廂"

#: premium/admin/playlists.php:68
msgid "All Playlists"
msgstr "所有播放列表"

#: premium/admin/playlists.php:71
msgid "New Playlist Name"
msgstr "播放列表名稱"

#: premium/admin/playlists.php:72
msgid "Add New Playlist"
msgstr "新增播放清單"

#: premium/admin/playlists.php:73
msgid "Edit Playlist"
msgstr "編輯播放清單"

#: premium/admin/playlists.php:74
msgid "Update Playlist"
msgstr "更新播放列表"

#: premium/admin/playlists.php:75
msgid "View Playlist"
msgstr "查看播放列表"

#: premium/admin/playlists.php:76
msgid "Separate playlists with commas"
msgstr "用逗號分隔播放清單"

#: premium/admin/playlists.php:77
msgid "Add or remove playlists"
msgstr "新增或移除播放清單"

#: premium/admin/playlists.php:79
msgid "Popular Playlists"
msgstr "熱門播放清單"

#: premium/admin/playlists.php:80
msgid "Search Playlists"
msgstr "搜索播放列表"

#: premium/admin/playlists.php:81 premium/public/playlists.php:258
#: premium/public/public.php:114
msgid "No playlists found"
msgstr "未找到播放列表"

#: premium/admin/playlists.php:82
msgid "No playlists"
msgstr "無播放清單"

#: premium/admin/playlists.php:83
msgid "← Go to Playlists"
msgstr "← 前往播放列表"

#: premium/admin/playlists.php:84
msgid "Playlists list"
msgstr "播放列表列表"

#: premium/admin/playlists.php:85
msgid "Playlists list navigation"
msgstr "播放清單清單導覽"

#: premium/admin/playlists.php:123
msgid ""
"Generally, playlists are created by users from the site's front end. So, "
"kindly use this page only for informational purposes."
msgstr ""
"一般來說，播放列表是由使用者從網站的前端建立的。因此，此頁面僅供參考之用。"

#: premium/admin/playlists.php:124
msgid ""
"To avoid conflict with the playlist name created by another user, we prepend "
"the user ID with the user-entered playlist name \"<strong>[User ID] Playlist "
"Name\"</strong>. This allows the users to have a playlist name of their "
"wish. However, the user will only see the actual playlist name he entered in "
"the front end."
msgstr ""
"為了避免與其他用戶創建的播放列表名稱發生衝突，我們在用戶ID前加上用戶輸入的播"
"放列表名稱“<strong>[User ID] Playlist Name”</strong>。這允許用戶獲得其願望的"
"播放列表名稱。不過，使用者只會在前端看到自己輸入的實際播放清單名稱。"

#: premium/admin/seo.php:41
msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO 設定"

#: premium/admin/seo.php:63
msgid "Schema Markup"
msgstr "架構標記"

#: premium/admin/seo.php:64
msgid ""
"Check this option to enable Schema.org Markup (via JSON-LD) for the videos"
msgstr "選中此選項可為影片啟用Schema.org標記（通過JSON-LD ）"

#: premium/admin/slider.php:41 premium/public/slider.php:55
msgid "Slider Layout"
msgstr "滑塊佈局"

#: premium/admin/slider.php:45 premium/public/slider.php:59
msgid "Classic (links to the single video page)"
msgstr "經典（連結至單一影片頁面）"

#: premium/admin/slider.php:46 premium/public/slider.php:60
msgid "Popup (opens videos in a popup)"
msgstr "彈出視窗（在彈出視窗中打開視頻）"

#: premium/admin/slider.php:47 premium/public/slider.php:61
msgid "Compact (player embedded at the top of the slider)"
msgstr "精簡（播放器嵌入在滑塊頂部）"

#: premium/admin/slider.php:48 premium/public/slider.php:62
msgid "Inline (players added as slides)"
msgstr "INLINE （已新增為投影片的玩家）"

#: premium/admin/slider.php:57 premium/public/slider.php:81
msgid "Show / Hide (Player)"
msgstr "顯示/隱藏（玩家）"

#: premium/admin/slider.php:63 premium/public/slider.php:105
msgid "Like / Dislike Button"
msgstr "不喜歡"

#: premium/admin/slider.php:64 premium/public/slider.php:113
msgid "Playlist Button"
msgstr "播放清單按鈕"

#: premium/admin/slider.php:73
msgid "Link Video Titles"
msgstr "影片標題"

#: premium/admin/slider.php:74
msgid "Check this to link video titles to the single video page"
msgstr "勾選此選項，即可將影片標題連結至單一影片頁面"

#: premium/admin/slider.php:86 premium/public/slider.php:126
msgid "Arrows"
msgstr "箭頭"

#: premium/admin/slider.php:93 premium/public/slider.php:133
msgid "Arrow Size (in pixels)"
msgstr "箭頭大小（以像素為單位）"

#: premium/admin/slider.php:103 premium/public/slider.php:143
msgid "Arrow Radius (in pixels)"
msgstr "箭頭半徑（以像素為單位）"

#: premium/admin/slider.php:113 premium/public/slider.php:153
msgid "Arrow Top Offset (in percentage)"
msgstr "箭頭頂部偏移（百分比）"

#: premium/admin/slider.php:114 premium/public/slider.php:154
msgid "Enter \"0\" to show arrows at the top-right corner above the slider."
msgstr "輸入「0」以在滑桿上方的右上角顯示箭頭。"

#: premium/admin/slider.php:123 premium/public/slider.php:163
msgid "Arrow Left Offset (in pixels)"
msgstr "箭頭左偏移（以像素為單位）"

#: premium/admin/slider.php:124 premium/admin/slider.php:134
#: premium/public/slider.php:164 premium/public/slider.php:174
msgid "This field has no effect when the \"Arrow Top Offset\" value is \"0\"."
msgstr "當“Arrow Top Offset”值爲“0”時，此字段無效。"

#: premium/admin/slider.php:133 premium/public/slider.php:173
msgid "Arrow Right Offset (in pixels)"
msgstr "向右箭頭偏移（以像素為單位）"

#: premium/admin/slider.php:143 premium/public/slider.php:183
msgid "Arrow BG Color"
msgstr "箭頭背景顏色"

#: premium/admin/slider.php:150 premium/public/slider.php:190
msgid "Arrow Icon Color"
msgstr "箭頭圖示顏色"

#: premium/admin/slider.php:157 premium/public/slider.php:197
msgid "Dots"
msgstr "圓點"

#: premium/admin/slider.php:164
msgid "Dot Size (in pixels)"
msgstr "大小(px)"

#: premium/admin/slider.php:174 premium/public/slider.php:214
msgid "Dot Color"
msgstr "圓點顏色"

#: premium/admin/slider.php:181 premium/public/slider.php:221
msgid "Slider Autoplay"
msgstr "滑塊自動播放"

#: premium/admin/slider.php:182
msgid "Check this to auto-rotate the slider"
msgstr "勾選此選項可自動旋轉滑塊"

#: premium/admin/slider.php:188 premium/public/slider.php:228
msgid "Autoplay Speed (in milliseconds)"
msgstr "自動播放速度（以毫秒為單位）"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:35
msgid "Auto Thumbnail Generator"
msgstr "自動縮圖產生器"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:55
msgid "\"Capture Image\" button"
msgstr "「擷取影像」按鈕"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:56
msgid ""
"Check this option to enable HTML5 browser-based thumbnail generation feature "
"in the front-end video form"
msgstr "選中此選項可在前端視頻表單中啟用HTML5瀏覽器縮略圖生成功能"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:62
msgid "FFMPEG Path"
msgstr "FFMPEG路徑"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:64
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">FFMPEG</a> is a free and open-source "
"library/tool that is required to auto-generate images from your videos. Your "
"server may already have FFMPEG installed. Simply contact your hosting "
"provider and ask them the application path and add to this field."
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">FFMPEG</a>是一個免費的開源庫/工具，需要從您"
"的影片自動生成圖像。您的伺服器可能已安裝FFMPEG。只需聯絡你的託管服務供應商，"
"詢問他們的申請路徑，並新增至此欄位即可。"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:66
msgid ""
"If your server does not support FFMPEG and you want to install it into the "
"server, you need root access. If you are in a dedicated/VPS server you can "
"install it using the root. In the case of shared hosting, you need to "
"contact your hosting provider for installing FFMPEG."
msgstr ""
"如果您的伺服器不支援FFMPEG ，並且您想將其安裝到伺服器中，則需要root存取權限。"
"如果您使用專用/VPS伺服器，則可以使用根目錄進行安裝。如果是共用主機，您需要聯"
"絡您的主機供應商以安裝FFMPEG。"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:73
msgid "Number of images to auto-generate"
msgstr "要自動生成的影像數量"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:74
msgid ""
"Accepted values are [0 - 10]. Leave empty or add \"0\" to not generate any "
"image."
msgstr "可接受的值爲[0 - 10]。留空或新增「0」以不產生任何圖片。"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:102
msgid "Test FFMPEG"
msgstr "測試FFMPEG"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:146
msgid "Congrats, FFMPEG is active in your server."
msgstr "恭喜， FFMPEG已在您的伺服器中啟用。"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:149
msgid ""
"FFMPEG not found in the given path. Please contact your hosting provider."
msgstr "在給定的路徑中找不到FFMPEG。請聯絡你的託管服務供應商。"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:153
msgid "FFMPEG path is empty."
msgstr "FFMPEG路徑為空。"

#: premium/admin/thumbnail-generator.php:157
msgid ""
"exec() is disabled in PHP settings. Please contact your hosting provider."
msgstr "exec ()在PHP設定中已停用。請聯絡你的託管服務供應商。"

#: premium/admin/user.php:34
msgid "User / Front-end Submission"
msgstr "前台提交"

#: premium/admin/user.php:51
msgid "User Playlists"
msgstr "用戶播放列表"

#: premium/admin/user.php:58
msgid "Front-end Video Submission"
msgstr "前端影片提交"

#: premium/admin/user.php:65
msgid "Anti-Spam"
msgstr "防垃圾留言"

#: premium/admin/user.php:72
msgid "User Account Settings"
msgstr "會員帳號設置"

#: premium/admin/user.php:79
msgid "[Email Template] Video Pending Review"
msgstr "[電子郵件範本]影片待審核"

#: premium/admin/user.php:86
msgid "[Email Template] Video Published"
msgstr "[電子郵件範本]影片已發佈"

#: premium/admin/user.php:107
msgid "Playlists / Favorites"
msgstr "播放列表/收藏"

#: premium/admin/user.php:108
msgid "Check this option to allow users to create playlists"
msgstr "選中此選項可允許用戶創建播放列表"

#: premium/admin/user.php:114
msgid "Playlists Limit"
msgstr "播放列表限制"

#: premium/admin/user.php:115
msgid ""
"Enter the maximum number of playlists a user can create. Leave this field "
"empty for an unlimited count."
msgstr "輸入用戶可以創建的最大播放列表數量。將此欄位留空以獲得無限計數。"

#: premium/admin/user.php:122
msgid "Admin Menu"
msgstr "管理功能表"

#: premium/admin/user.php:123
msgid ""
"Check this option to enable the \"Video Playlists\" menu in the plugin back-"
"end"
msgstr "勾選此選項以啟用外掛程式後端的「影片播放清單」選單"

#: premium/admin/user.php:132
msgid "Allowed Source Types"
msgstr "允許的來源類型"

#: premium/admin/user.php:140
msgid "Default Source Type"
msgstr "預設來源類型"

#: premium/admin/user.php:141
msgid "The default source type should be one of the \"Allowed Source Types\"."
msgstr "預設來源類型應為「允許的來源類型」之一。"

#: premium/admin/user.php:148
msgid "Assign Categories"
msgstr "可選擇為您的產品分配類別，使其更容易瀏覽並在您的商店中查找。"

#: premium/admin/user.php:149
msgid "Check this box to allow users to select categories for their videos"
msgstr "選中此框以允許用戶為其視頻選擇類別"

#: premium/admin/user.php:155
msgid "Assign Tags"
msgstr "分配張貼標記"

#: premium/admin/user.php:156
msgid "Check this box to allow users to select tags for their videos"
msgstr "選中此框以允許用戶為其視頻選擇標籤"

#: premium/admin/user.php:162
msgid "Allow File Uploads"
msgstr "允許上傳檔案"

#: premium/admin/user.php:163
msgid "Check this box to allow users to upload files to your website"
msgstr "選中此框以允許用戶將文件上傳到您的網站"

#: premium/admin/user.php:169
msgid "Allowed File Formats"
msgstr "允許的檔案格式"

#: premium/admin/user.php:186
msgid "Maximum Upload Size"
msgstr "使用目前的瀏覽器上傳檔案時，%s 已超過多檔上傳介面的檔案上傳大小限制。"

#: premium/admin/user.php:187
msgid ""
"In bytes. Enter the maximum file size the users can upload in your website. "
"Leave this field empty to allow the maximium possible file size."
msgstr ""
"以位元組為單位。輸入用戶可以在您的網站中上傳的最大文件大小。將此欄位留空以允"
"許最大可能的檔案大小。"

#: premium/admin/user.php:194
msgid "Default New Video Status"
msgstr "預設新影片狀態"

#: premium/admin/user.php:205
msgid "Edit Video Status"
msgstr "編輯影片狀態"

#: premium/admin/user.php:216
msgid "Terms and Conditions URL"
msgstr "條款和條件URL"

#: premium/admin/user.php:217
msgid "Optional. Enter your Terms and Conditions Page URL."
msgstr "可選。輸入您的條款和條件頁面網址。"

#: premium/admin/user.php:226
msgid "Honeypot Protection"
msgstr "蜜罐保護"

#: premium/admin/user.php:227
msgid ""
"Check this to block spam submissions using our honeypot anti-spam technique. "
"No Captcha or extra verification field hassle to the users. Only lets spam "
"bots suffer using our anti-spam filter."
msgstr ""
"勾選此選項，即可使用我們的蜜罐反垃圾郵件技術封鎖垃圾郵件提交。沒有驗證碼或額"
"外的驗證欄位給用戶帶來麻煩。使用我們的反垃圾郵件過濾器，只會讓垃圾郵件機器人"
"受到影響。"

#: premium/admin/user.php:233
msgid "Honeypot Field Name"
msgstr "Honeypot 欄位"

#: premium/admin/user.php:234
msgid ""
"Unique honeypot field name generated for each WordPress installation, so it "
"is hard for spam bots to make one fit for all solutions to bypass the "
"honeypot anti-spam test. Use this field to change the field named auto-"
"generated by the plugin. Changing this field name often is a good idea. "
"Should definitely do if you are getting spam."
msgstr ""
"為每個WordPress安裝產生的獨特蜜罐欄位名稱，因此垃圾郵件機器人很難讓所有解決方"
"案都適合繞過蜜罐反垃圾郵件測試。使用此字段更改插件名爲auto-generated的字段。"
"經常更改此欄位名稱是一個好主意。如果您收到垃圾郵件，絕對應該這樣做。"

#: premium/admin/user.php:240
msgid "Timetrap Protection"
msgstr "時間陷阱保護"

#: premium/admin/user.php:241
msgid "Check this to enable a time-based spam blocker"
msgstr "選中此選項可啟用基於時間的垃圾郵件攔截器"

#: premium/admin/user.php:247
msgid "Timetrap Minimum Time in Seconds"
msgstr "時間陷阱最小時間（以秒為單位）"

#: premium/admin/user.php:248
msgid ""
"Minimum time needed to complete the form. Forms submitted in under 3 seconds "
"of the page loading are typically spam. Use this field to have form "
"timeouts, and prevent instant posting. "
msgstr ""
"填寫表格所需的最短時間。在頁面載入後不到3秒內提交的表單通常是垃圾表單。使用此"
"欄位可設定表單逾時，並防止即時發佈。"

#: premium/admin/user.php:257
msgid "Custom Login URL"
msgstr "自定義登錄網址"

#: premium/admin/user.php:258
msgid ""
"Optional. Enter your custom Login Page URL. Leave this field empty to use "
"the default WordPress Login form."
msgstr ""
"可選。輸入您的自定義登錄頁面URL。將此字段留空以使用默認的WordPress登錄表單。"

#: premium/admin/user.php:264
msgid "Custom Registration URL"
msgstr "自訂註冊網址"

#: premium/admin/user.php:265
msgid ""
"Optional. Enter your custom Registration Page URL. Leave this field empty to "
"use the default WordPress Registration URL."
msgstr ""
"可選。輸入您的自訂註冊頁面網址。將此字段留空以使用默認的WordPress註冊URL。"

#: premium/admin/user.php:271
msgid "Custom Forgot Password URL"
msgstr "自訂忘記密碼網址"

#: premium/admin/user.php:272
msgid ""
"Optional. Enter your custom Forgot Password Page URL. Leave this field empty "
"to use the default WordPress Forgot Password URL."
msgstr ""
"可選。輸入您的自定義忘記密碼頁面URL。將此字段留空以使用默認的WordPress忘記密"
"碼URL。"

#: premium/admin/user.php:281 premium/admin/user.php:311
msgid "Email Subject"
msgstr "電子郵件主旨"

#: premium/admin/user.php:288 premium/admin/user.php:318
msgid "Email Body"
msgstr "電子郵件正文"

#: premium/admin/user.php:291 premium/admin/user.php:321
msgid "Supported Placeholders:"
msgstr "支持的佔位符："

#: premium/admin/user.php:292 premium/admin/user.php:322
msgid "The video owner's display name on the site"
msgstr "影片擁有者在網站上的顯示名稱"

#: premium/admin/user.php:293 premium/admin/user.php:323
msgid "The video owner's user name on the site"
msgstr "影片擁有者在網站上的使用者名稱"

#: premium/admin/user.php:294 premium/admin/user.php:324
msgid "Your site name"
msgstr "你的網站名稱"

#: premium/admin/user.php:295 premium/admin/user.php:325
msgid "Your site name with link"
msgstr "帶有連結的網站名稱"

#: premium/admin/user.php:296 premium/admin/user.php:326
msgid "Your site url with link"
msgstr "帶有連結的網站網址"

#: premium/admin/user.php:297 premium/admin/user.php:327
msgid "Video's title"
msgstr "影片標題"

#: premium/admin/user.php:298 premium/admin/user.php:328
msgid "Video's title with link"
msgstr "帶連結的影片標題"

#: premium/admin/user.php:299 premium/admin/user.php:329
msgid "Video's url with link"
msgstr "帶連結的影片網址"

#: premium/admin/user.php:300 premium/admin/user.php:330
msgid "Current Date"
msgstr "目前日期"

#: premium/admin/user.php:341
msgid ""
"This is the page where the users can manage (add, edit or delete) their "
"videos in front-end. The [aiovg_user_dashboard] short code must be on this "
"page."
msgstr ""
"這是用戶可以在前端管理（新增、編輯或刪除）影片的頁面。[aiovg_user_dashboard]"
"短代碼必須在此頁面上。"

#: premium/admin/user.php:349
msgid ""
"This is the form page where the users can add their videos in front-end. The "
"[aiovg_video_form] short code must be on this page."
msgstr ""
"這是用戶可以在前端添加視頻的表單頁面。[aiovg_video_form]短代碼必須在此頁面"
"上。"

#: premium/admin/user.php:357
msgid ""
"This is the page where the users can manage their playlists in front-end. "
"The [aiovg_playlist] short code must be on this page."
msgstr ""
"這是用戶可以在前端管理其播放列表的頁面。[aiovg_playlist]短代碼必須在此頁面"
"上。"

#: premium/includes/functions.php:97 premium/includes/functions.php:108
#: premium/includes/vimeo-api/channel-resource.php:63
msgid "Channel"
msgstr "頻道"

#: premium/includes/functions.php:98 premium/public/playlist.php:33
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

#: premium/includes/functions.php:99 premium/includes/functions.php:112
#: premium/includes/vimeo-api/search-resource.php:81
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: premium/includes/functions.php:106
#: premium/includes/vimeo-api/album-resource.php:71
msgid "Showcase / Album"
msgstr "展示/相冊"

#: premium/includes/functions.php:107
#: premium/includes/vimeo-api/category-resource.php:66
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: premium/includes/functions.php:109
#: premium/includes/vimeo-api/folder-resource.php:68
msgid "Folder"
msgstr "無法在範本資料夾中創建 'wpi' 資料夾"

#: premium/includes/functions.php:110
#: premium/includes/vimeo-api/group-resource.php:59
msgid "Group"
msgstr "這個組已經存在。"

#: premium/includes/functions.php:111
#: premium/includes/vimeo-api/portfolio-resource.php:60
msgid "Portfolio"
msgstr "作品集"

#: premium/includes/functions.php:113
#: premium/includes/vimeo-api/user-resource.php:70
msgid "User Uploads"
msgstr "使用者上傳"

#: premium/includes/functions.php:319
msgid "Scheduled"
msgstr "預定"

#: premium/includes/functions.php:321
msgid "Rescheduled"
msgstr "改期"

#: premium/includes/functions.php:323
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: premium/includes/functions.php:376
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記你的密碼？"

#: premium/includes/functions.php:381
msgid "Create an account"
msgstr "註冊"

#: premium/includes/functions.php:415 premium/includes/functions.php:445
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: premium/includes/functions.php:415 premium/includes/functions.php:445
msgid "Pending review"
msgstr "待审核"

#: premium/includes/functions.php:420
msgid "[{site_name}] New video received"
msgstr "[{site_name}]收到新影片"

#: premium/includes/functions.php:423
msgid ""
"Dear Administrator,<br /><br />You have received a new video on the website "
"{site_name}.<br />This e-mail contains the video details:<br /><br />Video "
"ID:{video_id}<br />Video Title:{video_title}<br />Video Status:{video_status}"
"<br /><br />Please do not respond to this message. It is automatically "
"generated and is for information purposes only."
msgstr ""
"尊敬的管理員：<br /><br />您在網站{site_name}上收到了一段新影片。<br />此電子"
"郵件包含影片詳細資訊：<br /><br />影片ID ： {video_id}<br />影片標題： "
"{video_title}<br />影片狀態： {video_status}<br /><br />請勿回覆此訊息。它是"
"自動生成的，僅供參考。"

#: premium/includes/functions.php:450
msgid "[{site_name}] Video \"{video_title}\" edited"
msgstr "[{site_name}]影片「{video_title}」已編輯"

#: premium/includes/functions.php:453
msgid ""
"Dear Administrator,<br /><br />This notification was for the video on the "
"website {site_name} \"{video_title}\" and is edited.<br />This e-mail "
"contains the video details:<br /><br />Video ID:{video_id}<br />Video Title:"
"{video_title}<br />Video Status:{video_status}<br /><br />Please do not "
"respond to this message. It is automatically generated and is for "
"information purposes only."
msgstr ""

#: premium/includes/functions.php:479
msgid "[{site_name}] {videos_count} videos auto imported"
msgstr "[{site_name}] {videos_count}部影片已自動匯入"

#: premium/includes/functions.php:482
msgid ""
"Dear Administrator,<br /><br />You have {videos_count} videos auto imported "
"on the website {site_name} and waiting for your approval. You can find those "
"videos using the link below,<br />{videos_link}<br />Import Source: "
"{import_source_link}<br /><br />Please do not respond to this message. It is "
"automatically generated and is for information purposes only."
msgstr ""

#: premium/includes/vimeo-api/query.php:270
msgid "Vimeo access token not found."
msgstr "找不到存取權限"

#: premium/includes/vimeo-api/query.php:273
#, php-format
msgid "%s: %s (error code: %s)"
msgstr "%s ： %s （錯誤代碼： %s ）"

#: premium/includes/vimeo-api/query.php:274
#: premium/includes/vimeo-api/query.php:282
msgid "Vimeo API error encountered"
msgstr "遇到Vimeo API錯誤"

#: premium/includes/vimeo-api/query.php:286
msgid "An unknown Vimeo API error has happened. Please try again."
msgstr "發生未知的Vimeo API錯誤。請再試一次。"

#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:56
#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:68
msgid "Something went wrong."
msgstr "出了些問題."

#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:130
msgid "Newest"
msgstr "最新預定日期"

#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:136
msgid "Alphabetical &#x1F81D;"
msgstr "按英文字母順序"

#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:142
msgid "Alphabetical &#x1F81F;"
msgstr "按英文字母順序"

#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:154
msgid "Oldest"
msgstr "最舊預定日期"

#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:160
msgid "Plays"
msgstr "遊戲"

#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:178
msgid "Relevancy"
msgstr "關聯"

#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:184
msgid "Default order"
msgstr "默認排序"

#: premium/includes/vimeo-api/resource-objects.php:253
#, php-format
msgid "Resource %s is not registered."
msgstr "資源%s未註冊。"

#: premium/includes/vimeo-api/showcase-resource.php:32
msgid "Showcase"
msgstr "展示網站"

#: premium/includes/vimeo-import.php:109
#: premium/includes/youtube-api/youtube-api.php:418
#: premium/includes/youtube-api/youtube-api.php:468
msgid "No videos found matching your query."
msgstr "找不到符合您查詢的影片。"

#: premium/includes/youtube-api/youtube-api.php:60
msgid "YouTube API key not found."
msgstr "找不到YouTube API金鑰。"

#: premium/includes/youtube-api/youtube-api.php:64
msgid "Import source not found."
msgstr "找不到匯入來源。"

#: premium/public/automations.php:58
msgid "Every 5 minutes"
msgstr "每5分鐘"

#: premium/public/compact.php:33
msgid "Compact"
msgstr "緊湊"

#: premium/public/playlists.php:534
msgid "Remove from Playlist"
msgstr "從播放清單中移除"

#: premium/public/playlists.php:608 premium/public/public.php:116
msgid "You have reached the maximium number of playlists allowed."
msgstr "您已達到允許的播放列表數量上限。"

#: premium/public/playlists.php:613 premium/public/playlists.php:647
#: premium/public/playlists.php:678 premium/public/playlists.php:709
#: premium/public/templates/single-playlist.php:15
#: premium/public/templates/user-playlists.php:16
msgid "You do not have sufficient permissions to do this action."
msgstr "您沒有足夠的許可權來執行此操作。"

#: premium/public/popup.php:33
msgid "Popup"
msgstr "加入購物車的彈出視窗"

#: premium/public/public.php:111
msgid "Add to Playlist"
msgstr "添加到包廂"

#: premium/public/public.php:112
msgid "Sorry, you must login to create a playlist."
msgstr "很抱歉，您必須登入才能建立播放清單。"

#: premium/public/public.php:113
msgid "Save video to..."
msgstr "將影片儲存至..."

#: premium/public/public.php:115
#, php-format
msgid "You can create up to %d playlists."
msgstr "您最多可以建立%d個播放列表。"

#: premium/public/public.php:117
msgid "Enter playlist title..."
msgstr "輸入播放清單標題..."

#: premium/public/public.php:118
msgid "Add Playlist"
msgstr "新增包廂"

#: premium/public/public.php:119
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: premium/public/public.php:120
msgid "Added..."
msgstr "已新增"

#: premium/public/public.php:121
msgid "Removed..."
msgstr "%s 用戶已刪除"

#: premium/public/public.php:157
msgid "This is a required field."
msgstr "%s 為必填欄位."

#: premium/public/public.php:158
msgid "Allowed Files"
msgstr "允许的文件类型"

#: premium/public/public.php:159 premium/public/user.php:364
#: premium/public/user.php:396 premium/public/user.php:426
msgid "Sorry, this file format is not allowed."
msgstr "很抱歉，不允許此檔案格式。"

#: premium/public/public.php:160 premium/public/user.php:411
msgid "Sorry, this file size is not allowed."
msgstr "很抱歉，不允許此檔案大小。"

#: premium/public/public.php:161
msgid "Invalid video URL."
msgstr "影片網址無效。"

#: premium/public/public.php:162
#, no-php-format
msgid "%d% uploaded."
msgstr "%d % u已加載。"

#: premium/public/public.php:163
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候"

#: premium/public/public.php:164
msgid "Please wait until the upload is complete."
msgstr "請等候上載完成。"

#: premium/public/public.php:165
msgid "Unknown error."
msgstr "未知錯誤"

#: premium/public/public.php:191 premium/public/public.php:209
#: premium/public/public.php:236 premium/public/public.php:257
msgid "Now Playing"
msgstr "現正播放"

#: premium/public/slider.php:33
msgid "Slider"
msgstr "幻燈片"

#: premium/public/slider.php:73
msgid "Link Video Titles to the Single Video Page?"
msgstr "是否要將影片標題連結至單一影片頁面？"

#: premium/public/slider.php:204
msgid "Dot Size"
msgstr "點的大小"

#: premium/public/templates/single-playlist.php:23
msgid "Video removed successfully from this playlist."
msgstr "已成功從此播放列表中刪除影片。"

#: premium/public/templates/thumbnail-generator.php:21
msgid ""
"(OR) use the \"Capture Image\" button below to generate an image from your "
"video."
msgstr "(或)使用下方的「擷取影像」按鈕，從影片中產生影像。"

#: premium/public/templates/thumbnail-generator.php:36
msgid "Capture Image"
msgstr "擷取影像"

#: premium/public/templates/thumbnail-generator.php:44
msgid ""
"When you submit the form, only the image you've selected will be stored in "
"the server to keep the site clean. The other images will be deleted "
"automatically. Still, you can recreate these images using the \"Capture Image"
"\" button."
msgstr ""
"當您提交表單時，只有您選擇的圖像才會儲存在伺服器中，以保持網站清潔。其他圖片"
"將自動刪除。不過，您可以使用「擷取影像」按鈕重新建立這些影像。"

#: premium/public/templates/thumbnail-generator.php:53
msgid "Play and capture the scene you wish as a video preview image."
msgstr "以影片預覽影像的形式播放並捕捉您想要的場景。"

#: premium/public/templates/thumbnail-generator.php:62
#, php-format
msgid "Seek to %s seconds"
msgstr "尋找至%s秒"

#: premium/public/templates/thumbnail-generator.php:67
msgid "Capture This Scene"
msgstr "捕捉此場景"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:17
#, php-format
msgid ""
"You do not have sufficient permissions to do this action. <a href=\"%s\">Go "
"back</a>"
msgstr "您沒有執行此操作的權限<a href=\"%s\">Go back</a>"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:22
msgid "Congrats, the video has been saved as a draft."
msgstr "恭喜，影片已儲存為草稿。"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:28
msgid ""
"Congrats, the video has been submitted, and it is pending review. This "
"review process could take up to 48 hours. Please be patient."
msgstr "恭喜，影片已送出，尚待審核。此審查過程最多可能需要48小時。請耐心等候。"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:34
msgid "Congrats, the video has been updated."
msgstr "恭喜，影片已更新。"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:40
msgid "Congrats, the video has been published."
msgstr "恭喜，影片已發佈。"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:46
msgid "The video has been deleted successfully."
msgstr "影片已成功刪除。"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:58
msgid "Search videos by title"
msgstr "按標題搜尋影片"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:82
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:150
#: premium/public/templates/videos-template-playlist.php:197
#: public/templates/single-video.php:117
#: public/templates/video-thumbnail-image-left.php:93
#: public/templates/video-thumbnail.php:89
#, php-format
msgid "%s views"
msgstr "%s 瀏覽"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:212
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:221
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: premium/public/templates/user-dashboard.php:226
msgid "Are you SURE you want to delete this video?"
msgstr "您確定要刪除此視頻嗎？"

#: premium/public/templates/user-playlists.php:22
msgid "The playlist has been deleted successfully."
msgstr "播放列表已成功刪除。"

#: premium/public/templates/user-playlists.php:57
#, php-format
msgid "%d videos"
msgstr "%d 影片"

#: premium/public/templates/user-playlists.php:59
#, php-format
msgid "%d video"
msgstr "%d 視訊"

#: premium/public/templates/user-playlists.php:71
msgid "Play all"
msgstr "全部播放"

#: premium/public/templates/user-playlists.php:77
msgid "Are you SURE you want to delete this playlist?"
msgstr "您確定要刪除這個播放清單？"

#: premium/public/templates/user-playlists.php:79
msgid "Delete this Playlist"
msgstr "刪除此播放清單"

#: premium/public/templates/video-form.php:18
msgid ""
"Aborted due to spam detection. Sorry, if you are a real user and please try "
"again. If the issue repeats, kindly write to the site administrator."
msgstr ""
"由於偵測到垃圾郵件而中止。很抱歉，如果您是真正的用戶，請再試一次。如果問題重"
"複發生，請寫信給網站管理員。"

#: premium/public/templates/video-form.php:24
msgid ""
"The form submission is too fast than we expected. So, our system has aborted "
"the action considering a spam. Sorry, if you are a real user and please try "
"again. If the issue repeats, kindly write to the site administrator."
msgstr ""
"表單提交速度超出預期。因此，考慮到垃圾郵件，我們的系統已中止此操作。很抱歉，"
"如果您是真正的用戶，請再試一次。如果問題重複發生，請寫信給網站管理員。"

#: premium/public/templates/video-form.php:30
msgid "Congrats, your video has been saved as a draft."
msgstr "恭喜，您的影片已儲存為草稿。"

#: premium/public/templates/video-form.php:35
#, php-format
msgid "Fields marked with an %s are required."
msgstr "標有%s的欄目為必填項。"

#: premium/public/templates/video-form.php:41
msgid "Enter your video title here"
msgstr "在此輸入影片標題"

#: premium/public/templates/video-form.php:72
#: premium/public/templates/video-form.php:215
msgid "Supported file formats"
msgstr "支援的檔案格式"

#: premium/public/templates/video-form.php:80
#, php-format
msgid "Maximum upload file size: %s"
msgstr "最大檔案上傳大小：%s."

#: premium/public/templates/video-form.php:94
#: premium/public/templates/video-form.php:119
#: premium/public/templates/video-form.php:145
#: premium/public/templates/video-form.php:228
#: premium/public/templates/video-form.php:390
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: premium/public/templates/video-form.php:98
#: premium/public/templates/video-form.php:123
#: premium/public/templates/video-form.php:149
#: premium/public/templates/video-form.php:232
msgid "Enter your direct file URL here"
msgstr "在此輸入您的直接檔案網址"

#: premium/public/templates/video-form.php:244
msgid "Enter your video description here"
msgstr "在此輸入您的描述"

#: premium/public/templates/video-form.php:304 widgets/forms/video.php:25
msgid "Start typing for suggestions"
msgstr "開始輸入建議"

#: premium/public/templates/video-form.php:371
#, php-format
msgid ""
"I agree to the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">terms and conditions</a>"
msgstr "我同意 <a href=\"%s\" target=\"_blank\"> 使用條款 </a>"

#: premium/public/templates/video-form.php:384
msgid "Submit Video"
msgstr "提交歌曲"

#: premium/public/templates/video-form.php:385 premium/public/user.php:693
msgid "Save Draft"
msgstr "储存草稿"

#: premium/public/templates/video-form.php:387
msgid "Save Changes"
msgstr "储存变更"

#: premium/public/templates/videos-template-compact.php:63
#: premium/public/templates/videos-template-playlist.php:87
#: premium/public/templates/videos-template-popup.php:66
#: premium/public/templates/videos-template-slider-classic.php:78
#: premium/public/templates/videos-template-slider-compact.php:106
#: premium/public/templates/videos-template-slider-inline.php:75
#: premium/public/templates/videos-template-slider-popup.php:111
#: public/templates/videos-template-classic.php:27
#, php-format
msgid "%s video found"
msgid_plural "%s videos found"
msgstr[0] ""

#: premium/public/templates/videos-template-playlist.php:213
#: public/templates/video-thumbnail-image-left.php:109
#: public/templates/video-thumbnail.php:105
msgid "likes"
msgstr "喜歡"

#: premium/public/templates/videos-template-playlist.php:227
#: public/templates/video-thumbnail-image-left.php:123
#: public/templates/video-thumbnail.php:119
msgid "dislikes"
msgstr "不喜歡"

#: premium/public/thumbnail-generator.php:48 public/video.php:593
msgid "Invalid file format."
msgstr "無效的檔案格式。"

#: premium/public/thumbnail-generator.php:52 premium/public/user.php:402
#: premium/public/user.php:507
msgid "Sorry, this file type is not permitted for security reasons."
msgstr "很抱歉，不允许使用此文件类型。"

#: premium/public/user.php:181 premium/public/user.php:195
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠的權限通行此頁面。"

#: premium/public/user.php:346 premium/public/user.php:359
msgid "You do not have permission to upload files."
msgstr "你沒有上傳檔案的權限。"

#: premium/public/user.php:435
#, php-format
msgid ""
"The uploads directory (%s) is not writable (as verified by attempting to "
"write to it). You need to fix this (asking your hosting company for help if "
"necessary) to be able to upload any videos."
msgstr ""
"上傳目錄（ %s ）不可寫入（通過嘗試寫入來驗證）。你必須解決此問題（如有需要，"
"請向託管公司尋求協助） ，才能上傳任何影片。"

#: premium/widgets/companion.php:44
msgid "AIOVG - Companion Ads"
msgstr "AIOVG -精靈廣告"

#: premium/widgets/companion.php:47
msgid "Display a companion ad."
msgstr "顯示隨播廣告。"

#: premium/widgets/forms/companion.php:22
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: premium/widgets/forms/companion.php:27
msgid "Ad Unit Path"
msgstr "廣告單元路徑"

#: premium/widgets/forms/companion.php:31
#, php-format
msgid ""
"Optional. Full path of the ad unit with the network code and unit code. "
"Required only when you enable the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Google "
"Publisher Tag (GPT)</a> in the <a href=\"%s\">plugin settings</a>."
msgstr ""
"可選。廣告單元的完整路徑，包含網路代碼和單位代碼。只有在外<a href=\"%s\">掛程"
"式設</a>定中啟用<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Google發佈商標籤(GPT)</a>時"
"才需要。"

#: public/public.php:268
msgid "Sorry, you must login to vote."
msgstr "很抱歉，您必須登入才能投票。"

#: public/public.php:288 public/templates/player-videojs.php:19
msgid ""
"This stream is currently not live. Please check back or refresh your page."
msgstr "此串流目前未上線。請返回查看或重新整理頁面。"

#: public/public.php:1165
#, php-format
msgid "Showing results for \"%s\""
msgstr "顯示「%s」的搜尋結果"

#: public/templates/categories-template-dropdown.php:25
#: public/templates/search-form-template-horizontal.php:37
#: public/templates/search-form-template-vertical.php:37
msgid "Select a Category"
msgstr "請選擇分類"

#: public/templates/category-thumbnail.php:40
#, php-format
msgid "%s video"
msgid_plural "%s videos"
msgstr[0] ""

#: public/templates/search-form-template-horizontal.php:26
#: public/templates/search-form-template-vertical.php:26
msgid "Enter your Keyword"
msgstr "輸入您的搜尋內容"

#: public/templates/search-form-template-horizontal.php:109
#: public/templates/search-form-template-horizontal.php:148
#: public/templates/search-form-template-vertical.php:134
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: public/templates/single-video.php:139
msgid "You may also like"
msgstr "你可能也會喜歡"

#: public/video.php:404 public/video.php:441 public/video.php:446
msgid "File is not readable or not found."
msgstr "檔案無法讀取或找不到。"

#: public/videos.php:152
msgid "Sub Categories"
msgstr "子類別"

#: widgets/forms/categories.php:147
msgid "Show More Button"
msgstr "顯示閱讀內容按鈕"

#: widgets/forms/video.php:42
msgid "Latest Video"
msgstr "最新影片"

#: widgets/video.php:207
msgid "No videos found. Click this to display the last added video."
msgstr "找不到影片。按一下此處可顯示上次新增的影片。"
